msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LCD4linux\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-12 18:03+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-12 18:24+0100\n"
"Last-Translator: Mr.Servo <mrservo via GitHub.com>\n"
"Language-Team: 孤独之剑 <haotzyy1970@163.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generated: TM2TURK by thawtes\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-SourceCharset: UTF-8\n"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "BlueSound"
msgstr "BlueSound"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "Box-Skin-LCD"
msgstr "盒式液晶显示器"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "Key"
msgstr "按键"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "MJPEG Stream"
msgstr "MJPEG流"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "OSD"
msgstr "OSD菜单"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "Popup-Text"
msgstr "弹出式文本"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "Sonos"
msgstr "Sonos"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "Tuner"
msgstr "调谐器"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "WWW Converter"
msgstr "WWW转换器"

#: ..\WebConfigSite.py:28
msgid "WebIF"
msgstr "WebIF"

#: ..\WebConfigSite.py:28 ..\WebConfigSite.py:557
msgid "Screen"
msgstr "屏幕"

#: ..\WebConfigSite.py:28 ..\plugin.py:486
msgid "MusicCast"
msgstr "音乐广播"

#: ..\WebConfigSite.py:28 ..\plugin.py:6222 ..\plugin.py:6896 ..\plugin.py:7404
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: ..\WebConfigSite.py:28 ..\plugin.py:6253 ..\plugin.py:6927 ..\plugin.py:7435
msgid "Netatmo"
msgstr "Netatmo"

#: ..\WebConfigSite.py:28 ..\plugin.py:6460 ..\plugin.py:7086 ..\plugin.py:7632
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: ..\WebConfigSite.py:28 ..\plugin.py:6475 ..\plugin.py:7101 ..\plugin.py:7647
msgid "Remote Box"
msgstr "遥控器"

#: ..\WebConfigSite.py:28 ..\plugin.py:6503 ..\plugin.py:7129 ..\plugin.py:7675
msgid "FritzCall"
msgstr "FritzCall"

#: ..\WebConfigSite.py:28 ..\plugin.py:6517 ..\plugin.py:7143 ..\plugin.py:7689
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: ..\WebConfigSite.py:192 ..\plugin.py:5832
msgid "WebIF IP Allow"
msgstr "WebIF IP允许"

#: ..\WebConfigSite.py:260
msgid "No or wrong File selected, try a correct File first !"
msgstr "没有或选择了错误的文件，请先尝试正确的文件！"

#: ..\WebConfigSite.py:525 ..\WebConfigSite.py:568 ..\plugin.py:5460
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ..\WebConfigSite.py:527
msgid "IP seurity not supported by Box"
msgstr "设备不支持IP验证"

#: ..\WebConfigSite.py:542
msgid "Crashlog"
msgstr "崩溃日志"

#: ..\WebConfigSite.py:544
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ..\WebConfigSite.py:545
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ..\WebConfigSite.py:549
msgid "Filename"
msgstr "文档名称"

#: ..\WebConfigSite.py:550
msgid "Restore Config"
msgstr "恢复配置"

#: ..\WebConfigSite.py:551
msgid "Backup Config"
msgstr "备份配置"

#: ..\WebConfigSite.py:553
msgid "Delete Logfile"
msgstr "删除日志文件"

#: ..\WebConfigSite.py:554
msgid "Download Logfile"
msgstr "下载日志文件"

#: ..\WebConfigSite.py:555
msgid "Save Config"
msgstr "保存配置"

#: ..\WebConfigSite.py:563
msgid "stop Screencycle"
msgstr "停止屏幕循环"

#: ..\WebConfigSite.py:569 ..\plugin.py:352 ..\plugin.py:5498 ..\plugin.py:5641
#: ..\plugin.py:7787 ..\plugin.py:7803
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: ..\WebConfigSite.py:570 ..\plugin.py:505 ..\plugin.py:5489 ..\plugin.py:5883
#: ..\plugin.py:7788 ..\plugin.py:7792
msgid "On"
msgstr "打开"

#: ..\WebConfigSite.py:571 ..\plugin.py:505 ..\plugin.py:630 ..\plugin.py:5492
#: ..\plugin.py:6611 ..\plugin.py:7793 ..\plugin.py:7797 ..\plugin.py:7998
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: ..\WebConfigSite.py:572 ..\plugin.py:5495 ..\plugin.py:5516
#: ..\plugin.py:7233 ..\plugin.py:7798 ..\plugin.py:7802 ..\plugin.py:7996
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: ..\WebConfigSite.py:574
msgid "GUI Restart is required"
msgstr "需要重新启动GUI"

#: ..\WebConfigSite.py:596
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: ..\WebConfigSite.py:624 ..\WebConfigSite.py:625
msgid "other"
msgstr "其他"

#: ..\WebConfigSite.py:711 ..\WebConfigSite.py:725
msgid "set Settings"
msgstr "设置设置"

#: ..\WebConfigSite.py:714
msgid "copy to On"
msgstr "复制到"

#: ..\WebConfigSite.py:716
msgid "copy to Media"
msgstr "复制到媒体"

#: ..\WebConfigSite.py:718
msgid "copy to Idle"
msgstr "复制到空闲"

#: ..\WebConfigSite.py:733
msgid "Exec"
msgstr "执行"

#: ..\WebConfigSite.py:752
msgid "Show Externals"
msgstr "显示外观"

#: ..\myFileList.py:158
msgid "List of Storage Devices"
msgstr "存储设备列表"

#: ..\myFileList.py:160
msgid "Parent Directory"
msgstr "父目录"

#: ..\plugin.py:299
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: ..\plugin.py:299
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: ..\plugin.py:299
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: ..\plugin.py:299
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: ..\plugin.py:299
msgid "Thur"
msgstr "周四"

#: ..\plugin.py:299
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: ..\plugin.py:299
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: ..\plugin.py:300
msgid "black"
msgstr "黑色"

#: ..\plugin.py:300
msgid "white"
msgstr "白色"

#: ..\plugin.py:301
msgid "gray"
msgstr "灰色"

#: ..\plugin.py:301
msgid "silver"
msgstr "银色"

#: ..\plugin.py:301
msgid "slategray"
msgstr "青灰色"

#: ..\plugin.py:302
msgid "aquamarine"
msgstr "藍綠色"

#: ..\plugin.py:303
msgid "gold"
msgstr "金色"

#: ..\plugin.py:303
msgid "greenyellow"
msgstr "黄绿色"

#: ..\plugin.py:303
msgid "yellow"
msgstr "黄色"

#: ..\plugin.py:304
msgid "darkorange"
msgstr "深橙色"

#: ..\plugin.py:304
msgid "darkred"
msgstr "深红"

#: ..\plugin.py:304
msgid "indianred"
msgstr "印度红"

#: ..\plugin.py:304
msgid "orange"
msgstr "橙色"

#: ..\plugin.py:304
msgid "orangered"
msgstr "橘红色"

#: ..\plugin.py:304
msgid "red"
msgstr "红色"

#: ..\plugin.py:304
msgid "tomato"
msgstr "番茄"

#: ..\plugin.py:305
msgid "darkgreen"
msgstr "深绿色"

#: ..\plugin.py:305
msgid "green"
msgstr "绿色"

#: ..\plugin.py:305
msgid "lawngreen"
msgstr "草坪绿"

#: ..\plugin.py:305
msgid "lightgreen"
msgstr "浅绿色"

#: ..\plugin.py:305
msgid "lime"
msgstr "幸福绿"

#: ..\plugin.py:306
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

#: ..\plugin.py:306
msgid "blueviolet"
msgstr "紫罗兰色"

#: ..\plugin.py:306
msgid "cadetblue"
msgstr "灰蓝色"

#: ..\plugin.py:306
msgid "cornflowerblue"
msgstr "浅蓝色"

#: ..\plugin.py:306
msgid "darkblue"
msgstr "深蓝色"

#: ..\plugin.py:306
msgid "indigo"
msgstr "靛藍"

#: ..\plugin.py:306
msgid "lightblue"
msgstr "浅蓝"

#: ..\plugin.py:307
msgid "cyan"
msgstr "青色"

#: ..\plugin.py:307
msgid "darkorchid"
msgstr "深紫色"

#: ..\plugin.py:307
msgid "deeppink"
msgstr "深粉红色"

#: ..\plugin.py:307
msgid "magenta"
msgstr "紫紅色"

#: ..\plugin.py:307
msgid "violet"
msgstr "紫罗兰色"

#: ..\plugin.py:308
msgid "brown"
msgstr "棕色"

#: ..\plugin.py:308
msgid "moccasin"
msgstr "鹿皮黄色"

#: ..\plugin.py:308
msgid "olive"
msgstr "橄榄"

#: ..\plugin.py:308
msgid "rosybrown"
msgstr "玫瑰棕色"

#: ..\plugin.py:308
msgid "sandybrown"
msgstr "沙棕色"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 1+2"
msgstr "屏幕1 + 2"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 1+2+3"
msgstr "屏幕1 + 2 + 3"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 1+2+3+4"
msgstr "屏幕1 + 2 + 3 + 4"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 1+2+4"
msgstr "屏幕1 + 2 + 4"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 1+3"
msgstr "屏幕1 + 3"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 1+3+4"
msgstr "屏幕1 + 3 + 4"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 1+3+5+7+9"
msgstr "屏幕1 + 3 + 5 + 7 + 9"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 1+4"
msgstr "屏幕1 + 4"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 2+3"
msgstr "屏幕2 + 3"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 2+3+4"
msgstr "屏幕2 + 3 + 4"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 2+4"
msgstr "屏幕2 + 4"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 2+4+6+8"
msgstr "屏幕2 + 4 + 6 + 8"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 3+4"
msgstr "屏幕3 + 4"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 5-8"
msgstr "屏幕5-8"

#: ..\plugin.py:310
msgid "Screen 5-9"
msgstr "屏幕5-9"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:311
msgid "Screen 1-5"
msgstr "屏幕1-5"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:311
msgid "Screen 1-6"
msgstr "屏幕1-6"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:311
msgid "Screen 1-7"
msgstr "屏幕1-7"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:311
msgid "Screen 1-8"
msgstr "屏幕1-8"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:311
msgid "Screen 1-9"
msgstr "屏幕1-9"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:311 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 1"
msgstr "屏幕1"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 2"
msgstr "屏幕2"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 3"
msgstr "屏幕3"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 4"
msgstr "屏幕4"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 5"
msgstr "屏幕5"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 6"
msgstr "屏幕6"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 7"
msgstr "屏幕7"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 8"
msgstr "屏幕8"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:312
msgid "Screen 9"
msgstr "屏幕9"

#: ..\plugin.py:310 ..\plugin.py:313 ..\plugin.py:343 ..\plugin.py:345
#: ..\plugin.py:382 ..\plugin.py:391 ..\plugin.py:392 ..\plugin.py:406
#: ..\plugin.py:468 ..\plugin.py:491 ..\plugin.py:492 ..\plugin.py:517
#: ..\plugin.py:518 ..\plugin.py:623 ..\plugin.py:640 ..\plugin.py:649
#: ..\plugin.py:663 ..\plugin.py:672 ..\plugin.py:682 ..\plugin.py:754
#: ..\plugin.py:923 ..\plugin.py:1059 ..\plugin.py:1134 ..\plugin.py:1142
#: ..\plugin.py:1153 ..\plugin.py:1164 ..\plugin.py:1174 ..\plugin.py:1184
#: ..\plugin.py:1194 ..\plugin.py:1202 ..\plugin.py:1267 ..\plugin.py:1275
#: ..\plugin.py:1286 ..\plugin.py:1414 ..\plugin.py:1598 ..\plugin.py:1691
#: ..\plugin.py:1702 ..\plugin.py:1712 ..\plugin.py:1722 ..\plugin.py:1746
#: ..\plugin.py:1754 ..\plugin.py:1768 ..\plugin.py:1777 ..\plugin.py:1787
#: ..\plugin.py:1827 ..\plugin.py:1835 ..\plugin.py:1847 ..\plugin.py:1855
#: ..\plugin.py:1866 ..\plugin.py:1972 ..\plugin.py:2061 ..\plugin.py:2133
#: ..\plugin.py:2144 ..\plugin.py:2155 ..\plugin.py:2165 ..\plugin.py:2175
#: ..\plugin.py:2185 ..\plugin.py:2193 ..\plugin.py:2251 ..\plugin.py:2265
#: ..\plugin.py:2274 ..\plugin.py:2284 ..\plugin.py:2324 ..\plugin.py:2332
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: ..\plugin.py:311
msgid "Screen 1-2"
msgstr "屏幕1-2"

#: ..\plugin.py:311
msgid "Screen 1-3"
msgstr "屏幕1-3"

#: ..\plugin.py:311
msgid "Screen 1-4"
msgstr "屏幕1-4"

#: ..\plugin.py:313 ..\plugin.py:1847
msgid "on"
msgstr "启用"

#: ..\plugin.py:314
msgid "2h"
msgstr "2小时"

#: ..\plugin.py:314
msgid "3h"
msgstr "3小时"

#: ..\plugin.py:314
msgid "3min"
msgstr "3分钟"

#: ..\plugin.py:314
msgid "40s"
msgstr "40s"

#: ..\plugin.py:314
msgid "4min"
msgstr "4分钟"

#: ..\plugin.py:314
msgid "50s"
msgstr "50s"

#: ..\plugin.py:314
msgid "5h"
msgstr "5小时"

#: ..\plugin.py:314
msgid "5s"
msgstr "5秒"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:475 ..\plugin.py:480 ..\plugin.py:485
msgid "10s"
msgstr "10秒"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:475 ..\plugin.py:480 ..\plugin.py:485
msgid "15s"
msgstr "15秒"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:475 ..\plugin.py:480 ..\plugin.py:485
msgid "1min"
msgstr "1分钟"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:475 ..\plugin.py:480 ..\plugin.py:485
msgid "20s"
msgstr "20s"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:475 ..\plugin.py:480 ..\plugin.py:485
msgid "2min"
msgstr "2分钟"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:475 ..\plugin.py:480 ..\plugin.py:485
msgid "30s"
msgstr "30秒"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:539
msgid "10min"
msgstr "10分钟"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:539
msgid "5min"
msgstr "5分钟"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:539 ..\plugin.py:588
msgid "20min"
msgstr "20分钟"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:539 ..\plugin.py:588 ..\plugin.py:1205
msgid "30min"
msgstr "30分钟"

#: ..\plugin.py:314 ..\plugin.py:539 ..\plugin.py:588 ..\plugin.py:1205
msgid "60min"
msgstr "60分钟"

#: ..\plugin.py:315
msgid "LCD 1+2"
msgstr "LCD 1+2"

#: ..\plugin.py:315
msgid "LCD 1+2+3"
msgstr "LCD 1+2+3"

#: ..\plugin.py:315
msgid "LCD 1+3"
msgstr "LCD 1+3"

#: ..\plugin.py:315
msgid "LCD 2+3"
msgstr "LCD 2+3"

#: ..\plugin.py:315 ..\plugin.py:316
msgid "LCD 1"
msgstr "LCD 1"

#: ..\plugin.py:315 ..\plugin.py:316
msgid "LCD 2"
msgstr "LCD 2"

#: ..\plugin.py:315 ..\plugin.py:316
msgid "LCD 3"
msgstr "LCD 3"

#: ..\plugin.py:316
msgid "LCD 1-3"
msgstr "LCD 1-3"

#: ..\plugin.py:317
msgid "Corby@Pearl 128x128"
msgstr "Corby @珍珠128x128"

#: ..\plugin.py:317
msgid "Pearl (or compatible LCD) 240x320"
msgstr "珍珠（或相容的LCD）240x320"

#: ..\plugin.py:317
msgid "Pearl (or compatible LCD) 320x240"
msgstr "珍珠（或相容的LCD）320x240"

#: ..\plugin.py:317
msgid "Pearl (or compatible LCD) 480x320"
msgstr "珍珠（或相容的LCD）480x320"

#: ..\plugin.py:317
msgid "Pearl (or compatible LCD) 800x480"
msgstr "珍珠屏（或兼容液晶屏）800x480"

#: ..\plugin.py:318
msgid "Samsung SPF-72H 800x480"
msgstr "三星SPF-72H 800x480"

#: ..\plugin.py:318
msgid "Samsung SPF-75H/76H 800x480"
msgstr "三星SPF-75H / 76H 800x480"

#: ..\plugin.py:318
msgid "Samsung SPF-83H 800x600"
msgstr "三星SPF-83H 800x600"

#: ..\plugin.py:318
msgid "Samsung SPF-87H 800x480"
msgstr "三星SPF-87H 800x480"

#: ..\plugin.py:318
msgid "Samsung SPF-87H old 800x480"
msgstr "三星SPF-87H旧800x480"

#: ..\plugin.py:319
msgid "Samsung SPF-105P 1024x600"
msgstr "三星SPF-105P 1024x600"

#: ..\plugin.py:319
msgid "Samsung SPF-107H 1024x600"
msgstr "三星SPF-107H 1024x600"

#: ..\plugin.py:319
msgid "Samsung SPF-107H old 1024x600"
msgstr "三星SPF-107H旧的1024x600"

#: ..\plugin.py:319
msgid "Samsung SPF-85H/86H 800x600"
msgstr "三星SPF-85H / 86H 800x600"

#: ..\plugin.py:319
msgid "Samsung SPF-85P/86P 800x600"
msgstr "三星SPF-85P / 86P 800x600"

#: ..\plugin.py:320
msgid "Internal Box-Skin-LCD"
msgstr "内盒式皮肤液晶显示器"

#: ..\plugin.py:320
msgid "Internal TFT-LCD 400x240"
msgstr "内置TFT-LCD 400x240"

#: ..\plugin.py:320
msgid "Samsung SPF-1000P 1024x600"
msgstr "三星SPF-1000P 1024x600"

#: ..\plugin.py:320
msgid "Samsung SPF-700T 800x600"
msgstr "三星SPF-700T 800x600"

#: ..\plugin.py:320
msgid "Samsung SPF-800P 800x480"
msgstr "三星SPF-800P 800x480"

#: ..\plugin.py:321
msgid "only Picture 1024x600"
msgstr "仅图片1024x600"

#: ..\plugin.py:321
msgid "only Picture 320x240"
msgstr "仅图片320x240"

#: ..\plugin.py:321
msgid "only Picture 800x480"
msgstr "仅图片800x480"

#: ..\plugin.py:321
msgid "only Picture 800x600"
msgstr "仅图片800x600"

#: ..\plugin.py:321
msgid "only Picture Custom Size"
msgstr "仅图片自定义尺寸"

#: ..\plugin.py:321
msgid "only Picture Custom Size 2"
msgstr "仅图片自定义尺寸2"

#: ..\plugin.py:323
msgid "Internal Vu+ Duo2 LCD 400x240"
msgstr "内置Vu + Duo2 LCD 400x240"

#: ..\plugin.py:324
msgid "128x32"
msgstr "128x32"

#: ..\plugin.py:324
msgid "128x64"
msgstr "128x64"

#: ..\plugin.py:324
msgid "132x64"
msgstr "132x64"

#: ..\plugin.py:324
msgid "220x176"
msgstr "220x176"

#: ..\plugin.py:324
msgid "255x64"
msgstr "255x64"

#: ..\plugin.py:324
msgid "400x240"
msgstr "400x240"

#: ..\plugin.py:324
msgid "480x320"
msgstr "480x320"

#: ..\plugin.py:324
msgid "720x405"
msgstr "720x405"

#: ..\plugin.py:324
msgid "800x480"
msgstr "800x480"

#: ..\plugin.py:324
msgid "96x64"
msgstr "96x64"

#: ..\plugin.py:325
msgid "2 Days 1 Line"
msgstr "2天1行"

#: ..\plugin.py:325
msgid "2 Days 2 Line"
msgstr "2天2行"

#: ..\plugin.py:325
msgid "4 Days 1 Line"
msgstr "4天1行"

#: ..\plugin.py:325
msgid "4 Days 2 Lines"
msgstr "4天2行"

#: ..\plugin.py:325
msgid "4 Days Vertical View"
msgstr "4天垂直视图"

#: ..\plugin.py:325
msgid "5 Days 1 Line"
msgstr "5天1行"

#: ..\plugin.py:325
msgid "5 Days 2 Lines"
msgstr "5天2行"

#: ..\plugin.py:325
msgid "5 Days Vertical View"
msgstr "5天垂直视图"

#: ..\plugin.py:325
msgid "Current Temperature (+C)"
msgstr "当前温度（+C）"

#: ..\plugin.py:325
msgid "Current Temperature (-C)"
msgstr "当前温度（-C）"

#: ..\plugin.py:325 ..\plugin.py:326
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: ..\plugin.py:326
msgid "Current Temperature"
msgstr "当前温度"

#: ..\plugin.py:327
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ..\plugin.py:327
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: ..\plugin.py:327
msgid "Temperature+Co2"
msgstr "温度+二氧化碳"

#: ..\plugin.py:327
msgid "Temperature+Co2+Pressure"
msgstr "温度+ CO2 +压力"

#: ..\plugin.py:327
msgid "Temperature+Humidity"
msgstr "温度+湿度"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1"
msgstr "模块1"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1+2"
msgstr "模块1 + 2"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1+2+3"
msgstr "模块1 + 2 + 3"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1+2+4"
msgstr "模块1 + 2 + 4"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1+3"
msgstr "模块1 + 3"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1+3+4"
msgstr "模块1 + 3 + 4"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1+4"
msgstr "模块1 + 4"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1-4"
msgstr "模块1-4"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1-5"
msgstr "模块1-5"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 1-6"
msgstr "模块1-6"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 2"
msgstr "模块2"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 2+3"
msgstr "模块2 + 3"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 2+3+4"
msgstr "模块2 + 3 + 4"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 2+4"
msgstr "模块2 + 4"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 2-6"
msgstr "模块2-6"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 3"
msgstr "模块3"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 3+4"
msgstr "模块3 + 4"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 3-6"
msgstr "模块3-6"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 4"
msgstr "模块4"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 4-6"
msgstr "模块4-6"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 5"
msgstr "模块5"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 5-6"
msgstr "模块5-6"

#: ..\plugin.py:328
msgid "Module 6"
msgstr "模块6"

#: ..\plugin.py:328
msgid "userdefined"
msgstr "用户自定义"

#: ..\plugin.py:329
msgid "Bar"
msgstr "条形图"

#: ..\plugin.py:329
msgid "Bar+Value"
msgstr "条形+数值"

#: ..\plugin.py:329
msgid "Knob"
msgstr "旋钮"

#: ..\plugin.py:329
msgid "Knob+Value"
msgstr "旋钮+值"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Analog"
msgstr "模拟"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Analog+Date"
msgstr "模拟量+日期"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Analog+Date+Weekday"
msgstr "模拟+日期+周"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Analog+Date+Weekday 2"
msgstr "模拟+日期+周 2"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Date+Time"
msgstr "日期+时间"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Date+Time+Weekday"
msgstr "日期+时间+工作日"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Flaps Design Date"
msgstr "襟翼设计日期"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Flaps Design Weekday"
msgstr "襟翼设计工作日"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Time+Weekday"
msgstr "时间+工作日"

#: ..\plugin.py:330
msgid "Weekday"
msgstr "周日"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "30%"
msgstr "30%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "35%"
msgstr "35%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "40%"
msgstr "40%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "45%"
msgstr "45%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "55%"
msgstr "55%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "60%"
msgstr "60%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "65%"
msgstr "65%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "70%"
msgstr "70%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "75%"
msgstr "75%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "80%"
msgstr "80%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "85%"
msgstr "85%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "90%"
msgstr "90%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "95%"
msgstr "95%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "97%"
msgstr "97%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:344
msgid "98%"
msgstr "98%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:345
msgid "10%"
msgstr "10%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:345
msgid "15%"
msgstr "15%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:345
msgid "2%"
msgstr "2%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:345
msgid "20%"
msgstr "20%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:345
msgid "25%"
msgstr "25%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:345
msgid "3%"
msgstr "3%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:345
msgid "5%"
msgstr "5%"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:638
msgid "center"
msgstr "居中"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:638 ..\plugin.py:1131 ..\plugin.py:1139
#: ..\plugin.py:1743 ..\plugin.py:2130
msgid "left"
msgstr "左边"

#: ..\plugin.py:331 ..\plugin.py:638 ..\plugin.py:1131 ..\plugin.py:1139
#: ..\plugin.py:1743 ..\plugin.py:2130
msgid "right"
msgstr "右边"

#: ..\plugin.py:332
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: ..\plugin.py:332
msgid "Extended (Short)"
msgstr "扩展（短）"

#: ..\plugin.py:332
msgid "Short"
msgstr "短"

#: ..\plugin.py:332
msgid "Short (Extended)"
msgstr "短（扩展）"

#: ..\plugin.py:332
msgid "Short+Extended"
msgstr "短+扩展"

#: ..\plugin.py:333
msgid "Month"
msgstr "月"

#: ..\plugin.py:333
msgid "Month+Header"
msgstr "月+标题"

#: ..\plugin.py:333
msgid "Week"
msgstr "周"

#: ..\plugin.py:333
msgid "Week+Header"
msgstr "周+标题"

#: ..\plugin.py:333
msgid "no Calendar"
msgstr "没有日历"

#: ..\plugin.py:334
msgid "Dates 1 Line"
msgstr "日期1行"

#: ..\plugin.py:334
msgid "Dates 3 Lines"
msgstr "日期3行"

#: ..\plugin.py:334
msgid "Dates 5 Lines"
msgstr "日期5行"

#: ..\plugin.py:334
msgid "Dates 9 Lines"
msgstr "日期9行"

#: ..\plugin.py:334
msgid "Dates compact 2 Lines"
msgstr "日期紧凑2行"

#: ..\plugin.py:334
msgid "Dates compact 3 Lines"
msgstr "日期紧凑3行"

#: ..\plugin.py:334 ..\plugin.py:14220
msgid "no Dates"
msgstr "没有日期"

#: ..\plugin.py:335
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: ..\plugin.py:335
msgid "Underline 2"
msgstr "下划线2"

#: ..\plugin.py:335 ..\plugin.py:815 ..\plugin.py:1374
msgid "Frame"
msgstr "框架"

#: ..\plugin.py:336
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: ..\plugin.py:336
msgid "Dates compact"
msgstr "日期紧凑"

#: ..\plugin.py:336
msgid "Dates compact no Icon"
msgstr "日期紧凑无图标"

#: ..\plugin.py:336
msgid "Dates no Icon"
msgstr "日期无图标"

#: ..\plugin.py:337
msgid "no Icon"
msgstr "无图标"

#: ..\plugin.py:337
msgid "no Icon, with Targetnumber"
msgstr "没有图标,有目标编号"

#: ..\plugin.py:337
msgid "with Icon"
msgstr "带图标"

#: ..\plugin.py:337
msgid "with Icon & Targetnumber"
msgstr "带有图标和目标编号"

#: ..\plugin.py:338
msgid "C"
msgstr "°C"

#: ..\plugin.py:338
msgid "C + rpm"
msgstr "C +转速"

#: ..\plugin.py:338
msgid "C + rpm/2"
msgstr "C + 转速 / 2"

#: ..\plugin.py:338
msgid "rpm"
msgstr "每分钟转数"

#: ..\plugin.py:338
msgid "rpm/2"
msgstr "转速/ 2"

#: ..\plugin.py:338 ..\plugin.py:339 ..\plugin.py:340 ..\plugin.py:350
#: ..\plugin.py:418 ..\plugin.py:421 ..\plugin.py:452 ..\plugin.py:454
#: ..\plugin.py:460 ..\plugin.py:567 ..\plugin.py:569 ..\plugin.py:572
#: ..\plugin.py:589 ..\plugin.py:699 ..\plugin.py:990 ..\plugin.py:1529
#: ..\plugin.py:1736 ..\plugin.py:2011
msgid "no"
msgstr "否"

#: ..\plugin.py:339
msgid "% + BER"
msgstr "％+误码率"

#: ..\plugin.py:339
msgid "db"
msgstr "分贝"

#: ..\plugin.py:339
msgid "db + %"
msgstr "分贝 + %"

#: ..\plugin.py:339
msgid "db + % + BER"
msgstr "分贝+％+误码率"

#: ..\plugin.py:339
msgid "db + BER"
msgstr "分贝+误码率"

#: ..\plugin.py:339 ..\plugin.py:340
msgid "%"
msgstr "%"

#: ..\plugin.py:340
msgid "% + Load@1min"
msgstr "% + 负载@1分钟"

#: ..\plugin.py:340
msgid "% + Load@5min"
msgstr "% + 负载@ 5分钟"

#: ..\plugin.py:340
msgid "Load@1min"
msgstr "负荷@ 1分钟"

#: ..\plugin.py:340
msgid "Load@5min"
msgstr "负荷@ 5分钟"

#: ..\plugin.py:341
msgid "show run"
msgstr "显示运行"

#: ..\plugin.py:341
msgid "show run+sleep"
msgstr "显示运行+睡眠"

#: ..\plugin.py:342
msgid "Always All"
msgstr "总是"

#: ..\plugin.py:342
msgid "Always New"
msgstr "总是新的"

#: ..\plugin.py:342
msgid "Only New"
msgstr "只有新"

#: ..\plugin.py:343
msgid "All Informations"
msgstr "所有信息"

#: ..\plugin.py:343
msgid "Distance only"
msgstr "仅距离"

#: ..\plugin.py:343
msgid "Distance+Illumination"
msgstr "距离+照度"

#: ..\plugin.py:343
msgid "Distance+Moonphase"
msgstr "距离+月相"

#: ..\plugin.py:343
msgid "Illumination only"
msgstr "仅照明"

#: ..\plugin.py:343
msgid "Illumination+Moonphase"
msgstr "照明+月相"

#: ..\plugin.py:343
msgid "Moonphase only"
msgstr "仅月相"

#: ..\plugin.py:344
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: ..\plugin.py:346
msgid "1-2"
msgstr "1-2"

#: ..\plugin.py:346
msgid "1-3"
msgstr "1-3"

#: ..\plugin.py:346
msgid "1-4"
msgstr "1-4"

#: ..\plugin.py:346
msgid "1-5"
msgstr "1-5"

#: ..\plugin.py:346 ..\plugin.py:352 ..\plugin.py:353 ..\plugin.py:395
#: ..\plugin.py:468 ..\plugin.py:474 ..\plugin.py:479 ..\plugin.py:484
msgid "1"
msgstr "1"

#: ..\plugin.py:347
msgid "IMAP"
msgstr "IMAP"

#: ..\plugin.py:347
msgid "IMAP-SSL"
msgstr "IMAP-SSL"

#: ..\plugin.py:347
msgid "Pop3"
msgstr "Pop3"

#: ..\plugin.py:347
msgid "Pop3-SSL"
msgstr "Pop3-SSL"

#: ..\plugin.py:348
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: ..\plugin.py:348
msgid "Channel+Title"
msgstr "频道+标题"

#: ..\plugin.py:348
msgid "Picon+Channel"
msgstr "Picon +频道"

#: ..\plugin.py:348
msgid "Picon+Channel+Title"
msgstr "Picon +频道+标题"

#: ..\plugin.py:348 ..\plugin.py:354 ..\plugin.py:826 ..\plugin.py:837
#: ..\plugin.py:5895
msgid "Picon"
msgstr "皮康"

#: ..\plugin.py:349
msgid "same color"
msgstr "相同颜色"

#: ..\plugin.py:350
msgid "yes +25%"
msgstr "是+ 25％"

#: ..\plugin.py:350 ..\plugin.py:452 ..\plugin.py:454 ..\plugin.py:567
#: ..\plugin.py:569 ..\plugin.py:589 ..\plugin.py:699 ..\plugin.py:1736
msgid "yes"
msgstr "是"

#: ..\plugin.py:351
msgid "vertically"
msgstr "垂直"

#: ..\plugin.py:351 ..\plugin.py:884 ..\plugin.py:1472 ..\plugin.py:1918
msgid "horizontally"
msgstr "水平"

#: ..\plugin.py:352
msgid "4"
msgstr "4"

#: ..\plugin.py:352 ..\plugin.py:353 ..\plugin.py:395 ..\plugin.py:468
#: ..\plugin.py:474 ..\plugin.py:479 ..\plugin.py:484
msgid "2"
msgstr "2"

#: ..\plugin.py:352 ..\plugin.py:353 ..\plugin.py:395 ..\plugin.py:474
#: ..\plugin.py:479 ..\plugin.py:484
msgid "3"
msgstr "3"

#: ..\plugin.py:352 ..\plugin.py:395 ..\plugin.py:474 ..\plugin.py:479
#: ..\plugin.py:484
msgid "5"
msgstr "5"

#: ..\plugin.py:353
msgid "14"
msgstr "14"

#: ..\plugin.py:353
msgid "7"
msgstr "7"

#: ..\plugin.py:353
msgid "all"
msgstr "全部"

#: ..\plugin.py:353 ..\plugin.py:395 ..\plugin.py:474 ..\plugin.py:479
#: ..\plugin.py:484
msgid "30"
msgstr "30"

#: ..\plugin.py:354
msgid "Corner"
msgstr "转角"

#: ..\plugin.py:354
msgid "Corner+Timeshift"
msgstr "转角+时移"

#: ..\plugin.py:354
msgid "Picon+Timeshift"
msgstr "Picon +时移"

#: ..\plugin.py:355
msgid "only Progress Bar"
msgstr "仅进度栏"

#: ..\plugin.py:356
msgid "with Remaining Minutes"
msgstr "剩余分钟"

#: ..\plugin.py:356
msgid "with Remaining Minutes (Size 1.5)"
msgstr "剩余分钟 (尺寸1.5)"

#: ..\plugin.py:356
msgid "with Remaining Minutes (Size 2)"
msgstr "剩余分钟 (大于2)"

#: ..\plugin.py:357
msgid "with Percent"
msgstr "带百分比"

#: ..\plugin.py:357
msgid "with Percent (Size 1.5)"
msgstr "带百分比 (尺寸1,5)"

#: ..\plugin.py:357
msgid "with Percent (Size 2)"
msgstr "与百分比（尺寸2）"

#: ..\plugin.py:358
msgid "with Remaining Minutes (above)"
msgstr "剩余分钟 (大于)"

#: ..\plugin.py:358
msgid "with Remaining Minutes (above/Size 1.5)"
msgstr "剩余分钟数（大于/尺寸1.5）"

#: ..\plugin.py:358
msgid "with Remaining Minutes (above/Size 2)"
msgstr "剩余分钟 (大于/尺寸2)"

#: ..\plugin.py:359
msgid "with Percent (above)"
msgstr "与百分比（大于）"

#: ..\plugin.py:359
msgid "with Percent (above/Size 1.5)"
msgstr "百分比（大于/尺寸1.5）"

#: ..\plugin.py:359
msgid "with Percent (above/Size 2)"
msgstr "百分比（大于/尺寸2）"

#: ..\plugin.py:360
msgid "with Remaining Minutes (below)"
msgstr "剩下的几分钟 (低于)"

#: ..\plugin.py:360
msgid "with Remaining Minutes (below/Size 1.5)"
msgstr "剩余分钟数（低于/尺寸1.5）"

#: ..\plugin.py:360
msgid "with Remaining Minutes (below/Size 2)"
msgstr "剩余分钟数（低于/尺寸2）"

#: ..\plugin.py:361
msgid "with Percent (below)"
msgstr "百分比 (低于)"

#: ..\plugin.py:361
msgid "with Percent (below/Size 1.5)"
msgstr "百分比（低于/尺寸1.5）"

#: ..\plugin.py:361
msgid "with Percent (below/Size 2)"
msgstr "百分比（低于/尺寸2）"

#: ..\plugin.py:362
msgid "with Current 00:00"
msgstr "当前00:00"

#: ..\plugin.py:362
msgid "with Current 00:00 (Size 1.5)"
msgstr "当前00:00（尺寸1.5）"

#: ..\plugin.py:362
msgid "with Current 00:00 (Size 2)"
msgstr "当前00:00（尺寸2）"

#: ..\plugin.py:363
msgid "with Current 00:00 (above)"
msgstr "当前00:00（以上）"

#: ..\plugin.py:363
msgid "with Current 00:00 (above/Size 1.5)"
msgstr "当前00:00（高于/尺寸1.5）"

#: ..\plugin.py:363
msgid "with Current 00:00 (above/Size 2)"
msgstr "当前00:00（尺寸2以上）"

#: ..\plugin.py:364
msgid "with Current 00:00 (below)"
msgstr "当前00:00（低于）"

#: ..\plugin.py:364
msgid "with Current 00:00 (below/Size 1.5)"
msgstr "当前00:00（低于/尺寸1.5）"

#: ..\plugin.py:364
msgid "with Current 00:00 (below/Size 2)"
msgstr "当前00:00（下方/尺寸2）"

#: ..\plugin.py:365
msgid "with Percent Minutes / Total (above)"
msgstr "分钟/总计百分比 (大于/尺寸2)"

#: ..\plugin.py:365
msgid "with Percent Minutes / Total (above/Size 1.5)"
msgstr "分钟/总计百分比 (大于/尺寸1.5)"

#: ..\plugin.py:365
msgid "with Percent Minutes / Total (above/Size 2)"
msgstr "分钟/总计百分比 (大于/尺寸2)"

#: ..\plugin.py:366
msgid "with absolute Endtime"
msgstr "绝对结束时间"

#: ..\plugin.py:366
msgid "with absolute Endtime (Size 1.5)"
msgstr "绝对结束时间（尺寸1.5）"

#: ..\plugin.py:366
msgid "with absolute Endtime (Size 2)"
msgstr "带绝对结束时间 (尺寸2)"

#: ..\plugin.py:367
msgid "with Minutes Total / Endtime (above)"
msgstr "分钟/总计百分比 (大于/尺寸2)"

#: ..\plugin.py:367
msgid "with Minutes Total / Endtime (above/Size 1.5)"
msgstr "分钟/总计百分比 (大于/尺寸1.5)"

#: ..\plugin.py:367
msgid "with Minutes Total / Endtime (above/Size 2)"
msgstr "分钟/总计百分比 (大于/尺寸2)"

#: ..\plugin.py:376
msgid "Fastmode (2s)"
msgstr "快速模式（2秒）"

#: ..\plugin.py:376
msgid "Normal (5s)"
msgstr "正常 (5秒)"

#: ..\plugin.py:392
msgid "alphabetic"
msgstr "按字母顺序排列"

#: ..\plugin.py:392
msgid "random"
msgstr "随机"

#: ..\plugin.py:393
msgid "better/slow"
msgstr "较好/缓慢"

#: ..\plugin.py:393
msgid "low/fast (Picture only)"
msgstr "低/快（仅图片）"

#: ..\plugin.py:393
msgid "low/fast (all)"
msgstr "低/快（全部）"

#: ..\plugin.py:395
msgid "0.5"
msgstr "0.5"

#: ..\plugin.py:395 ..\plugin.py:474 ..\plugin.py:479 ..\plugin.py:484
msgid "10"
msgstr "10"

#: ..\plugin.py:395 ..\plugin.py:474 ..\plugin.py:479 ..\plugin.py:484
msgid "20"
msgstr "20"

#: ..\plugin.py:398
msgid "JPG"
msgstr "JPG"

#: ..\plugin.py:398
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: ..\plugin.py:399
msgid "cache + adjustment (high quality, slow)"
msgstr "缓存+调整（高质量，慢）"

#: ..\plugin.py:399
msgid "cache + adjustment (low quality, fast)"
msgstr "缓存+调整（低质量，快）"

#: ..\plugin.py:399
msgid "no cache + no adjustment"
msgstr "没有缓存+没有调整"

#: ..\plugin.py:418
msgid "Plug Tuner"
msgstr "插头调谐器"

#: ..\plugin.py:418
msgid "USB Tuner"
msgstr "USB调谐器"

#: ..\plugin.py:419
msgid "EPG"
msgstr "EPG"

#: ..\plugin.py:419
msgid "Now/Next"
msgstr "现在/下一个"

#: ..\plugin.py:433
msgid "normal"
msgstr "正常"

#: ..\plugin.py:433
msgid "reduced"
msgstr "减少"

#: ..\plugin.py:437
msgid "Javascript"
msgstr "Java脚本"

#: ..\plugin.py:437
msgid "Javascript no Refresh"
msgstr "Java脚本无刷新"

#: ..\plugin.py:437
msgid "Reload"
msgstr "加载"

#: ..\plugin.py:441
msgid "1 - normal"
msgstr "1 - 正常"

#: ..\plugin.py:441
msgid "2 - side by side"
msgstr "2-并排"

#: ..\plugin.py:442
msgid "MSN"
msgstr "MSN"

#: ..\plugin.py:442
msgid "Open-Meteo"
msgstr "Open-Meteo"

#: ..\plugin.py:442
msgid "OpenWeatherMap"
msgstr "打开天气图"

#: ..\plugin.py:442
msgid "WeatherUnlocked"
msgstr "天气解锁"

#: ..\plugin.py:452 ..\plugin.py:589
msgid "alternative Copy-Mode/DM800hd (24bit)"
msgstr "备用复制模式/ DM800hd（24位）"

#: ..\plugin.py:454
msgid "yes + %"
msgstr "是 + %"

#: ..\plugin.py:460
msgid "yes, long"
msgstr "是,很长"

#: ..\plugin.py:460
msgid "yes, short"
msgstr "是,简短"

#: ..\plugin.py:467
msgid "km/h"
msgstr "公里/小时"

#: ..\plugin.py:467
msgid "m/s"
msgstr "米/秒"

#: ..\plugin.py:474 ..\plugin.py:479 ..\plugin.py:484
msgid "60"
msgstr "60"

#: ..\plugin.py:486
msgid "Coversearch"
msgstr "封面搜索"

#: ..\plugin.py:493 ..\plugin.py:494 ..\plugin.py:495
msgid "0"
msgstr "0"

#: ..\plugin.py:493 ..\plugin.py:494 ..\plugin.py:495
msgid "180"
msgstr "180"

#: ..\plugin.py:493 ..\plugin.py:494 ..\plugin.py:495
msgid "270"
msgstr "270"

#: ..\plugin.py:493 ..\plugin.py:494 ..\plugin.py:495
msgid "90"
msgstr "90"

#: ..\plugin.py:502 ..\plugin.py:503 ..\plugin.py:504
msgid "1 / min"
msgstr "1/分钟"

#: ..\plugin.py:502 ..\plugin.py:503 ..\plugin.py:504 ..\plugin.py:627
msgid "always"
msgstr "总是"

#: ..\plugin.py:505
msgid "On+Media+Standby"
msgstr "启用+多媒体+唤醒"

#: ..\plugin.py:505
msgid "Standby"
msgstr "待机"

#: ..\plugin.py:507
msgid "32bit - color"
msgstr "32位-颜色"

#: ..\plugin.py:507
msgid "8bit - grayscale/color"
msgstr "8位-灰度/彩色"

#: ..\plugin.py:517
msgid "2 x FastForwardKey"
msgstr "2 x快进键"

#: ..\plugin.py:517
msgid "2 x FastForwardKey Type 2"
msgstr "2 x快进键类型2"

#: ..\plugin.py:517
msgid "Long FastForwardKey"
msgstr "长按快进键"

#: ..\plugin.py:517
msgid "Long FastForwardKey Type 2"
msgstr "长按快进键 类型 2"

#: ..\plugin.py:517 ..\plugin.py:518
msgid "2 x InfoKey"
msgstr "2 X信息键"

#: ..\plugin.py:517 ..\plugin.py:518
msgid "2 x Mute"
msgstr "2 x静音"

#: ..\plugin.py:517 ..\plugin.py:518
msgid "Long InfoKey"
msgstr "长按信息键"

#: ..\plugin.py:518
msgid "2 x FastBackwardKey"
msgstr "2 X快速后退键"

#: ..\plugin.py:518
msgid "2 x FastBackwardKey Type 2"
msgstr "2 x快退键类型2"

#: ..\plugin.py:518
msgid "Long FastBackwardKey"
msgstr "长按快速后退键"

#: ..\plugin.py:518
msgid "Long FastBackwardKey Type 2"
msgstr "长按快速后退键 类型 2"

#: ..\plugin.py:539 ..\plugin.py:588
msgid "15min"
msgstr "15分钟"

#: ..\plugin.py:567
msgid "yes, extended"
msgstr "是,扩展"

#: ..\plugin.py:623
msgid "Console normal"
msgstr "控制台正常"

#: ..\plugin.py:623
msgid "Logfile extensive"
msgstr "日志文件扩展"

#: ..\plugin.py:623
msgid "Logfile normal"
msgstr "日志文件正常"

#: ..\plugin.py:627
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: ..\plugin.py:630
msgid "Radio"
msgstr "无线电"

#: ..\plugin.py:630
msgid "Radio+Media"
msgstr "广播+媒体"

#: ..\plugin.py:630
msgid "TV+Radio"
msgstr "电视/电台"

#: ..\plugin.py:630
msgid "TV+Radio+Media"
msgstr "电视+广播+媒体"

#: ..\plugin.py:630 ..\plugin.py:1259
msgid "TV"
msgstr "电视"

#: ..\plugin.py:631
msgid "TV (full)"
msgstr "电视（完整）"

#: ..\plugin.py:631
msgid "normal (full)"
msgstr "正常（满）"

#: ..\plugin.py:631
msgid "trimmed (black)"
msgstr "修剪（黑色）"

#: ..\plugin.py:631
msgid "trimmed (transparent)"
msgstr "修剪（透明）"

#: ..\plugin.py:634
msgid "MUTE or defined Keys"
msgstr "静音或定义键"

#: ..\plugin.py:634
msgid "any Key"
msgstr "任意键"

#: ..\plugin.py:771 ..\plugin.py:783 ..\plugin.py:795 ..\plugin.py:1342
#: ..\plugin.py:1354
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: ..\plugin.py:771 ..\plugin.py:783 ..\plugin.py:795 ..\plugin.py:1342
#: ..\plugin.py:1354
msgid "Time+Info"
msgstr "时间+信息"

#: ..\plugin.py:771 ..\plugin.py:783 ..\plugin.py:1342
msgid "Time+Duration+Info"
msgstr "时间+持续时间+信息"

#: ..\plugin.py:795 ..\plugin.py:1354
msgid "Mini-EPG"
msgstr "迷你EPG"

#: ..\plugin.py:795 ..\plugin.py:1354
msgid "Time+Length+Info"
msgstr "时间+长度+信息"

#: ..\plugin.py:810 ..\plugin.py:1370
msgid "half left"
msgstr "半面向左转"

#: ..\plugin.py:810 ..\plugin.py:1370
msgid "half right"
msgstr "半面向右转"

#: ..\plugin.py:815 ..\plugin.py:1374
msgid "Frame x2"
msgstr "框架 x2"

#: ..\plugin.py:815 ..\plugin.py:1374
msgid "Line"
msgstr "行"

#: ..\plugin.py:815 ..\plugin.py:1374
msgid "no Bar"
msgstr "没有进度条"

#: ..\plugin.py:815 ..\plugin.py:1374
msgid "no Frame"
msgstr "无框架"

#: ..\plugin.py:817 ..\plugin.py:1376
msgid "Gradient"
msgstr "渐变色"

#: ..\plugin.py:817 ..\plugin.py:1376
msgid "Shadow Edges"
msgstr "阴影边缘"

#: ..\plugin.py:817 ..\plugin.py:1376 ..\plugin.py:1737
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ..\plugin.py:826
msgid "Picon+Position below"
msgstr "Picon+下方位置"

#: ..\plugin.py:826
msgid "Picon+Position left"
msgstr "皮康+左位置"

#: ..\plugin.py:826
msgid "Picon+Position right"
msgstr "皮康+位置右"

#: ..\plugin.py:826
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ..\plugin.py:826 ..\plugin.py:837
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ..\plugin.py:905 ..\plugin.py:1396 ..\plugin.py:1954
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: ..\plugin.py:905 ..\plugin.py:1396 ..\plugin.py:1954
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ..\plugin.py:905 ..\plugin.py:1396 ..\plugin.py:1954
msgid "Online+Offline"
msgstr "在线+离线"

#: ..\plugin.py:949 ..\plugin.py:1013 ..\plugin.py:1433 ..\plugin.py:1552
#: ..\plugin.py:1903 ..\plugin.py:1991
msgid "only use Timer"
msgstr "仅使用定时器"

#: ..\plugin.py:949 ..\plugin.py:1013 ..\plugin.py:1433 ..\plugin.py:1552
#: ..\plugin.py:1903 ..\plugin.py:1991
msgid "use lead-time"
msgstr "使用提前期"

#: ..\plugin.py:950 ..\plugin.py:1014 ..\plugin.py:1434 ..\plugin.py:1553
#: ..\plugin.py:1904 ..\plugin.py:1992
msgid "no total Timer"
msgstr "没有总计时器"

#: ..\plugin.py:950 ..\plugin.py:1014 ..\plugin.py:1434 ..\plugin.py:1553
#: ..\plugin.py:1904 ..\plugin.py:1992
msgid "show total Timer"
msgstr "显示总计时器"

#: ..\plugin.py:968 ..\plugin.py:1507
msgid "one line"
msgstr "一行"

#: ..\plugin.py:968 ..\plugin.py:1507
msgid "two lines"
msgstr "两行"

#: ..\plugin.py:990 ..\plugin.py:1529 ..\plugin.py:2011
msgid "Memory available"
msgstr "可用内存"

#: ..\plugin.py:990 ..\plugin.py:1529 ..\plugin.py:2011
msgid "Memory free"
msgstr "内存释放"

#: ..\plugin.py:1206
msgid "cloudconvert.org"
msgstr "cloudconvert.org"

#: ..\plugin.py:1206
msgid "convertapi.com"
msgstr "convertapi.com"

#: ..\plugin.py:1227 ..\plugin.py:1236 ..\plugin.py:1245 ..\plugin.py:1254
#: ..\plugin.py:1669 ..\plugin.py:1678 ..\plugin.py:2214 ..\plugin.py:2223
#: ..\plugin.py:2232 ..\plugin.py:2241
msgid "full Screen"
msgstr "全屏"

#: ..\plugin.py:1259
msgid "TV+OSD"
msgstr "电视+ OSD"

#: ..\plugin.py:1736
msgid "yes except records"
msgstr "是,除了录制"

#: ..\plugin.py:1737
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "E"
msgstr "Ε"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "ENE"
msgstr "东北偏东"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "ESE"
msgstr "东南偏东"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "N"
msgstr "N"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "NE"
msgstr "东北方"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "NNE"
msgstr "东北偏北"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "NNW"
msgstr "西北偏北"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "NW"
msgstr "西北"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "S"
msgstr "南"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "SE"
msgstr "东南"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "SSE"
msgstr "东南偏南"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "SSW"
msgstr "西南偏南"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "SW"
msgstr "西南"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "W"
msgstr "西"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "WNW"
msgstr "西北偏西"

#: ..\plugin.py:2630
msgid "WSW"
msgstr "西南偏西"

#: ..\plugin.py:4544
msgid "%d.%m.%Y - %H:%M"
msgstr "%Y.%m.%d - %H:%M"

#: ..\plugin.py:4545
msgid "%d.%m.%y %H:%M:%S"
msgstr "%y.%m.%d %H:%M:%S"

#: ..\plugin.py:5110
msgid "%d-%b-%Y"
msgstr "%Y-%b-%d"

#: ..\plugin.py:5236
msgid "Load Active Config-File"
msgstr "加载活动配置文件"

#: ..\plugin.py:5237
msgid "Load Defaults / Empty Config"
msgstr "加载默认值/清空配置"

#: ..\plugin.py:5238
msgid "Save Config to File... (%s)"
msgstr "将配置保存到文件... (%s)"

#: ..\plugin.py:5242 ..\plugin.py:5278
msgid "Load File : %s"
msgstr "加载文件：%s"

#: ..\plugin.py:5251
msgid "Delete File?"
msgstr "是否删除文件?"

#: ..\plugin.py:5286
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: ..\plugin.py:5311
msgid "currently set : %s"
msgstr "当前设置：%s"

#: ..\plugin.py:5419 ..\plugin.py:7804
msgid "LCD4linux Settings"
msgstr "LCD4linux设置"

#: ..\plugin.py:5469
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ..\plugin.py:5470
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ..\plugin.py:5471
msgid "Restart Displays"
msgstr "重新启动显示"

#: ..\plugin.py:5472 ..\plugin.py:7805
msgid "Set On >>"
msgstr "启用 >>"

#: ..\plugin.py:5555
msgid "no LCD1 Picture-File"
msgstr "没有LCD1图片文件"

#: ..\plugin.py:5580
msgid "no LCD2 Picture-File"
msgstr "没有LCD2图片文件"

#: ..\plugin.py:5606
msgid "no LCD3 Picture-File"
msgstr "没有LCD3图片文件"

#: ..\plugin.py:5643
msgid "LCD4linux enabled"
msgstr "已启用LCD4linux"

#: ..\plugin.py:5644
msgid "LCD 1 Type"
msgstr "LCD 1型"

#: ..\plugin.py:5645
msgid "- LCD 1 Rotate"
msgstr "- LCD 1旋转"

#: ..\plugin.py:5646 ..\plugin.py:6613 ..\plugin.py:7241
msgid "- LCD 1 Background Color"
msgstr "- LCD 1背景色"

#: ..\plugin.py:5647 ..\plugin.py:6614 ..\plugin.py:7242
msgid "- LCD 1 Background-Picture [ok]>"
msgstr "- LCD 1背景图片 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5648 ..\plugin.py:6615 ..\plugin.py:7243
msgid "- LCD 1 Brightness"
msgstr "- LCD 1亮度"

#: ..\plugin.py:5649 ..\plugin.py:6616 ..\plugin.py:7244
msgid "- LCD 1 Night Reduction"
msgstr "- LCD 1夜间还原"

#: ..\plugin.py:5650
msgid "- LCD 1 Refresh"
msgstr "- LCD 1刷新"

#: ..\plugin.py:5651
msgid "LCD 2 Type"
msgstr "LCD 2型"

#: ..\plugin.py:5653
msgid "- LCD 2 Rotate"
msgstr "- LCD 2旋转"

#: ..\plugin.py:5654 ..\plugin.py:6617 ..\plugin.py:7245
msgid "- LCD 2 Background Color"
msgstr "- LCD 2背景色"

#: ..\plugin.py:5655 ..\plugin.py:6618 ..\plugin.py:7246
msgid "- LCD 2 Background-Picture [ok]>"
msgstr "- LCD 2背景图片[ok]>"

#: ..\plugin.py:5656 ..\plugin.py:6619 ..\plugin.py:7247
msgid "- LCD 2 Brightness"
msgstr "- LCD 2亮度"

#: ..\plugin.py:5657 ..\plugin.py:6620 ..\plugin.py:7248
msgid "- LCD 2 Night Reduction"
msgstr "- LCD 2夜间还原"

#: ..\plugin.py:5658
msgid "- LCD 2 Refresh"
msgstr "- LCD 2刷新"

#: ..\plugin.py:5659
msgid "LCD 3 Type"
msgstr "LCD 3型"

#: ..\plugin.py:5661
msgid "- LCD 3 Rotate"
msgstr "- LCD 3旋转"

#: ..\plugin.py:5662 ..\plugin.py:6621 ..\plugin.py:7249
msgid "- LCD 3 Background Color"
msgstr "- LCD 3背景色"

#: ..\plugin.py:5663 ..\plugin.py:6622 ..\plugin.py:7250
msgid "- LCD 3 Background-Picture [ok]>"
msgstr "- LCD 3背景图片 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5664 ..\plugin.py:6623 ..\plugin.py:7251
msgid "- LCD 3 Brightness"
msgstr "- LCD 3亮度"

#: ..\plugin.py:5665 ..\plugin.py:6624 ..\plugin.py:7252
msgid "- LCD 3 Night Reduction"
msgstr "- LCD 3夜间还原"

#: ..\plugin.py:5666
msgid "- LCD 3 Refresh"
msgstr "- LCD 3刷新"

#: ..\plugin.py:5668
msgid "Box-Skin-LCD Dimension"
msgstr "盒式LCD尺寸"

#: ..\plugin.py:5669
msgid "Box-Skin-LCD Offset"
msgstr "Box-Skin-LCD偏移"

#: ..\plugin.py:5670
msgid "Box-Skin-LCD Color"
msgstr "盒式液晶显示器颜色"

#: ..\plugin.py:5671
msgid "Box-Skin-LCD Enable On-Mode"
msgstr "Box-Skin-LCD启用开启模式"

#: ..\plugin.py:5672
msgid "Box-Skin-LCD Enable Media-Mode"
msgstr "Box-Skin-LCD启用媒体模式"

#: ..\plugin.py:5673
msgid "Box-Skin-LCD Enable Idle-Mode"
msgstr "Box-Skin-LCD启用空闲模式"

#: ..\plugin.py:5674
msgid "OSD [display time]"
msgstr "OSD [显示时间]"

#: ..\plugin.py:5677 ..\plugin.py:5684 ..\plugin.py:5892 ..\plugin.py:5897
#: ..\plugin.py:5910 ..\plugin.py:5922 ..\plugin.py:5937 ..\plugin.py:5952
#: ..\plugin.py:5964 ..\plugin.py:5974 ..\plugin.py:5987 ..\plugin.py:6000
#: ..\plugin.py:6013 ..\plugin.py:6027 ..\plugin.py:6042 ..\plugin.py:6056
#: ..\plugin.py:6070 ..\plugin.py:6082 ..\plugin.py:6094 ..\plugin.py:6106
#: ..\plugin.py:6116 ..\plugin.py:6130 ..\plugin.py:6140 ..\plugin.py:6147
#: ..\plugin.py:6158 ..\plugin.py:6168 ..\plugin.py:6186 ..\plugin.py:6198
#: ..\plugin.py:6216 ..\plugin.py:6224 ..\plugin.py:6235 ..\plugin.py:6246
#: ..\plugin.py:6255 ..\plugin.py:6278 ..\plugin.py:6301 ..\plugin.py:6311
#: ..\plugin.py:6321 ..\plugin.py:6334 ..\plugin.py:6346 ..\plugin.py:6356
#: ..\plugin.py:6365 ..\plugin.py:6376 ..\plugin.py:6387 ..\plugin.py:6398
#: ..\plugin.py:6409 ..\plugin.py:6422 ..\plugin.py:6432 ..\plugin.py:6442
#: ..\plugin.py:6452 ..\plugin.py:6462 ..\plugin.py:6477 ..\plugin.py:6492
#: ..\plugin.py:6505 ..\plugin.py:6519 ..\plugin.py:6534 ..\plugin.py:6547
#: ..\plugin.py:6557 ..\plugin.py:6569 ..\plugin.py:6581 ..\plugin.py:6590
#: ..\plugin.py:6599 ..\plugin.py:6608 ..\plugin.py:6629 ..\plugin.py:6634
#: ..\plugin.py:6646 ..\plugin.py:6658 ..\plugin.py:6672 ..\plugin.py:6684
#: ..\plugin.py:6697 ..\plugin.py:6710 ..\plugin.py:6725 ..\plugin.py:6735
#: ..\plugin.py:6742 ..\plugin.py:6757 ..\plugin.py:6772 ..\plugin.py:6785
#: ..\plugin.py:6798 ..\plugin.py:6808 ..\plugin.py:6822 ..\plugin.py:6833
#: ..\plugin.py:6843 ..\plugin.py:6861 ..\plugin.py:6872 ..\plugin.py:6890
#: ..\plugin.py:6898 ..\plugin.py:6909 ..\plugin.py:6920 ..\plugin.py:6929
#: ..\plugin.py:6952 ..\plugin.py:6975 ..\plugin.py:6985 ..\plugin.py:6995
#: ..\plugin.py:7008 ..\plugin.py:7020 ..\plugin.py:7031 ..\plugin.py:7042
#: ..\plugin.py:7052 ..\plugin.py:7062 ..\plugin.py:7079 ..\plugin.py:7088
#: ..\plugin.py:7103 ..\plugin.py:7118 ..\plugin.py:7131 ..\plugin.py:7145
#: ..\plugin.py:7160 ..\plugin.py:7173 ..\plugin.py:7183 ..\plugin.py:7195
#: ..\plugin.py:7207 ..\plugin.py:7216 ..\plugin.py:7225 ..\plugin.py:7256
#: ..\plugin.py:7271 ..\plugin.py:7286 ..\plugin.py:7301 ..\plugin.py:7315
#: ..\plugin.py:7328 ..\plugin.py:7341 ..\plugin.py:7351 ..\plugin.py:7369
#: ..\plugin.py:7380 ..\plugin.py:7398 ..\plugin.py:7406 ..\plugin.py:7417
#: ..\plugin.py:7428 ..\plugin.py:7437 ..\plugin.py:7460 ..\plugin.py:7483
#: ..\plugin.py:7493 ..\plugin.py:7503 ..\plugin.py:7516 ..\plugin.py:7528
#: ..\plugin.py:7537 ..\plugin.py:7548 ..\plugin.py:7559 ..\plugin.py:7570
#: ..\plugin.py:7581 ..\plugin.py:7594 ..\plugin.py:7604 ..\plugin.py:7614
#: ..\plugin.py:7624 ..\plugin.py:7634 ..\plugin.py:7649 ..\plugin.py:7664
#: ..\plugin.py:7677 ..\plugin.py:7691 ..\plugin.py:7706 ..\plugin.py:7719
#: ..\plugin.py:7729 ..\plugin.py:7741 ..\plugin.py:7753 ..\plugin.py:7762
#: ..\plugin.py:7771
msgid "- which LCD"
msgstr "- 创建LCD"

#: ..\plugin.py:5678
msgid "- Show in Mode"
msgstr "- 以模式显示"

#: ..\plugin.py:5679
msgid "- OSD Size"
msgstr "- OSD尺寸"

#: ..\plugin.py:5680
msgid "- Background/Transparency"
msgstr "- 背景/透明度"

#: ..\plugin.py:5681
msgid "- Fast Grab lower quality"
msgstr "- 快速抓取低质量"

#: ..\plugin.py:5682
msgid "Popup Text"
msgstr "弹出式文本"

#: ..\plugin.py:5685
msgid "- Clear Key"
msgstr "- 清除键"

#: ..\plugin.py:5686 ..\plugin.py:5953 ..\plugin.py:5965 ..\plugin.py:5976
#: ..\plugin.py:5989 ..\plugin.py:6002 ..\plugin.py:6015 ..\plugin.py:6083
#: ..\plugin.py:6095 ..\plugin.py:6107 ..\plugin.py:6117 ..\plugin.py:6141
#: ..\plugin.py:6148 ..\plugin.py:6159 ..\plugin.py:6169 ..\plugin.py:6187
#: ..\plugin.py:6199 ..\plugin.py:6217 ..\plugin.py:6257 ..\plugin.py:6280
#: ..\plugin.py:6323 ..\plugin.py:6335 ..\plugin.py:6348 ..\plugin.py:6357
#: ..\plugin.py:6367 ..\plugin.py:6378 ..\plugin.py:6389 ..\plugin.py:6400
#: ..\plugin.py:6463 ..\plugin.py:6478 ..\plugin.py:6493 ..\plugin.py:6506
#: ..\plugin.py:6559 ..\plugin.py:6571 ..\plugin.py:6635 ..\plugin.py:6647
#: ..\plugin.py:6660 ..\plugin.py:6673 ..\plugin.py:6686 ..\plugin.py:6699
#: ..\plugin.py:6736 ..\plugin.py:6799 ..\plugin.py:6809 ..\plugin.py:6823
#: ..\plugin.py:6834 ..\plugin.py:6844 ..\plugin.py:6862 ..\plugin.py:6873
#: ..\plugin.py:6891 ..\plugin.py:6931 ..\plugin.py:6954 ..\plugin.py:6997
#: ..\plugin.py:7009 ..\plugin.py:7022 ..\plugin.py:7033 ..\plugin.py:7080
#: ..\plugin.py:7089 ..\plugin.py:7104 ..\plugin.py:7119 ..\plugin.py:7132
#: ..\plugin.py:7185 ..\plugin.py:7197 ..\plugin.py:7302 ..\plugin.py:7342
#: ..\plugin.py:7352 ..\plugin.py:7370 ..\plugin.py:7381 ..\plugin.py:7399
#: ..\plugin.py:7439 ..\plugin.py:7462 ..\plugin.py:7505 ..\plugin.py:7517
#: ..\plugin.py:7529 ..\plugin.py:7539 ..\plugin.py:7550 ..\plugin.py:7561
#: ..\plugin.py:7572 ..\plugin.py:7635 ..\plugin.py:7650 ..\plugin.py:7665
#: ..\plugin.py:7678 ..\plugin.py:7731 ..\plugin.py:7743
msgid "- Font Size"
msgstr "- 字体大小"

#: ..\plugin.py:5687 ..\plugin.py:5899 ..\plugin.py:5912 ..\plugin.py:5929
#: ..\plugin.py:5944 ..\plugin.py:5955 ..\plugin.py:5966 ..\plugin.py:5978
#: ..\plugin.py:5991 ..\plugin.py:6004 ..\plugin.py:6017 ..\plugin.py:6031
#: ..\plugin.py:6047 ..\plugin.py:6061 ..\plugin.py:6072 ..\plugin.py:6084
#: ..\plugin.py:6096 ..\plugin.py:6108 ..\plugin.py:6121 ..\plugin.py:6132
#: ..\plugin.py:6142 ..\plugin.py:6149 ..\plugin.py:6160 ..\plugin.py:6170
#: ..\plugin.py:6188 ..\plugin.py:6200 ..\plugin.py:6218 ..\plugin.py:6225
#: ..\plugin.py:6236 ..\plugin.py:6247 ..\plugin.py:6256 ..\plugin.py:6279
#: ..\plugin.py:6302 ..\plugin.py:6312 ..\plugin.py:6324 ..\plugin.py:6336
#: ..\plugin.py:6349 ..\plugin.py:6358 ..\plugin.py:6368 ..\plugin.py:6379
#: ..\plugin.py:6390 ..\plugin.py:6401 ..\plugin.py:6411 ..\plugin.py:6426
#: ..\plugin.py:6436 ..\plugin.py:6446 ..\plugin.py:6456 ..\plugin.py:6464
#: ..\plugin.py:6479 ..\plugin.py:6497 ..\plugin.py:6507 ..\plugin.py:6520
#: ..\plugin.py:6536 ..\plugin.py:6549 ..\plugin.py:6560 ..\plugin.py:6572
#: ..\plugin.py:6603 ..\plugin.py:6637 ..\plugin.py:6649 ..\plugin.py:6662
#: ..\plugin.py:6675 ..\plugin.py:6688 ..\plugin.py:6701 ..\plugin.py:6714
#: ..\plugin.py:6727 ..\plugin.py:6737 ..\plugin.py:6749 ..\plugin.py:6764
#: ..\plugin.py:6776 ..\plugin.py:6789 ..\plugin.py:6800 ..\plugin.py:6813
#: ..\plugin.py:6824 ..\plugin.py:6835 ..\plugin.py:6845 ..\plugin.py:6863
#: ..\plugin.py:6874 ..\plugin.py:6892 ..\plugin.py:6899 ..\plugin.py:6910
#: ..\plugin.py:6921 ..\plugin.py:6930 ..\plugin.py:6953 ..\plugin.py:6976
#: ..\plugin.py:6986 ..\plugin.py:6998 ..\plugin.py:7010 ..\plugin.py:7023
#: ..\plugin.py:7034 ..\plugin.py:7046 ..\plugin.py:7056 ..\plugin.py:7065
#: ..\plugin.py:7081 ..\plugin.py:7090 ..\plugin.py:7105 ..\plugin.py:7123
#: ..\plugin.py:7133 ..\plugin.py:7146 ..\plugin.py:7162 ..\plugin.py:7175
#: ..\plugin.py:7186 ..\plugin.py:7198 ..\plugin.py:7229 ..\plugin.py:7278
#: ..\plugin.py:7293 ..\plugin.py:7306 ..\plugin.py:7319 ..\plugin.py:7332
#: ..\plugin.py:7343 ..\plugin.py:7353 ..\plugin.py:7371 ..\plugin.py:7382
#: ..\plugin.py:7400 ..\plugin.py:7407 ..\plugin.py:7418 ..\plugin.py:7429
#: ..\plugin.py:7438 ..\plugin.py:7461 ..\plugin.py:7484 ..\plugin.py:7494
#: ..\plugin.py:7506 ..\plugin.py:7518 ..\plugin.py:7530 ..\plugin.py:7540
#: ..\plugin.py:7551 ..\plugin.py:7562 ..\plugin.py:7573 ..\plugin.py:7583
#: ..\plugin.py:7598 ..\plugin.py:7608 ..\plugin.py:7618 ..\plugin.py:7628
#: ..\plugin.py:7636 ..\plugin.py:7651 ..\plugin.py:7669 ..\plugin.py:7679
#: ..\plugin.py:7692 ..\plugin.py:7708 ..\plugin.py:7721 ..\plugin.py:7732
#: ..\plugin.py:7744 ..\plugin.py:7775
msgid "- Position"
msgstr "- 位置"

#: ..\plugin.py:5688 ..\plugin.py:5900 ..\plugin.py:5913 ..\plugin.py:5930
#: ..\plugin.py:5945 ..\plugin.py:5956 ..\plugin.py:5967 ..\plugin.py:5979
#: ..\plugin.py:5992 ..\plugin.py:6005 ..\plugin.py:6018 ..\plugin.py:6032
#: ..\plugin.py:6048 ..\plugin.py:6062 ..\plugin.py:6073 ..\plugin.py:6085
#: ..\plugin.py:6097 ..\plugin.py:6109 ..\plugin.py:6122 ..\plugin.py:6133
#: ..\plugin.py:6143 ..\plugin.py:6151 ..\plugin.py:6161 ..\plugin.py:6171
#: ..\plugin.py:6189 ..\plugin.py:6201 ..\plugin.py:6219 ..\plugin.py:6227
#: ..\plugin.py:6238 ..\plugin.py:6249 ..\plugin.py:6258 ..\plugin.py:6281
#: ..\plugin.py:6304 ..\plugin.py:6314 ..\plugin.py:6325 ..\plugin.py:6337
#: ..\plugin.py:6350 ..\plugin.py:6359 ..\plugin.py:6369 ..\plugin.py:6380
#: ..\plugin.py:6391 ..\plugin.py:6402 ..\plugin.py:6412 ..\plugin.py:6427
#: ..\plugin.py:6437 ..\plugin.py:6447 ..\plugin.py:6457 ..\plugin.py:6465
#: ..\plugin.py:6480 ..\plugin.py:6498 ..\plugin.py:6508 ..\plugin.py:6522
#: ..\plugin.py:6537 ..\plugin.py:6550 ..\plugin.py:6561 ..\plugin.py:6573
#: ..\plugin.py:6604 ..\plugin.py:6638 ..\plugin.py:6650 ..\plugin.py:6663
#: ..\plugin.py:6676 ..\plugin.py:6689 ..\plugin.py:6702 ..\plugin.py:6715
#: ..\plugin.py:6728 ..\plugin.py:6738 ..\plugin.py:6750 ..\plugin.py:6765
#: ..\plugin.py:6777 ..\plugin.py:6790 ..\plugin.py:6801 ..\plugin.py:6814
#: ..\plugin.py:6826 ..\plugin.py:6836 ..\plugin.py:6846 ..\plugin.py:6864
#: ..\plugin.py:6875 ..\plugin.py:6893 ..\plugin.py:6901 ..\plugin.py:6912
#: ..\plugin.py:6923 ..\plugin.py:6932 ..\plugin.py:6955 ..\plugin.py:6978
#: ..\plugin.py:6988 ..\plugin.py:6999 ..\plugin.py:7011 ..\plugin.py:7024
#: ..\plugin.py:7035 ..\plugin.py:7047 ..\plugin.py:7057 ..\plugin.py:7066
#: ..\plugin.py:7082 ..\plugin.py:7091 ..\plugin.py:7106 ..\plugin.py:7124
#: ..\plugin.py:7134 ..\plugin.py:7148 ..\plugin.py:7163 ..\plugin.py:7176
#: ..\plugin.py:7187 ..\plugin.py:7199 ..\plugin.py:7230 ..\plugin.py:7279
#: ..\plugin.py:7294 ..\plugin.py:7307 ..\plugin.py:7320 ..\plugin.py:7333
#: ..\plugin.py:7344 ..\plugin.py:7354 ..\plugin.py:7372 ..\plugin.py:7383
#: ..\plugin.py:7401 ..\plugin.py:7409 ..\plugin.py:7420 ..\plugin.py:7431
#: ..\plugin.py:7440 ..\plugin.py:7463 ..\plugin.py:7486 ..\plugin.py:7496
#: ..\plugin.py:7507 ..\plugin.py:7519 ..\plugin.py:7531 ..\plugin.py:7541
#: ..\plugin.py:7552 ..\plugin.py:7563 ..\plugin.py:7574 ..\plugin.py:7584
#: ..\plugin.py:7599 ..\plugin.py:7609 ..\plugin.py:7619 ..\plugin.py:7629
#: ..\plugin.py:7637 ..\plugin.py:7652 ..\plugin.py:7670 ..\plugin.py:7680
#: ..\plugin.py:7694 ..\plugin.py:7709 ..\plugin.py:7722 ..\plugin.py:7733
#: ..\plugin.py:7745 ..\plugin.py:7776
msgid "- Alignment"
msgstr "- 对齐"

#: ..\plugin.py:5689 ..\plugin.py:5765 ..\plugin.py:5767 ..\plugin.py:5769
#: ..\plugin.py:5771 ..\plugin.py:5773 ..\plugin.py:5893 ..\plugin.py:5932
#: ..\plugin.py:5947 ..\plugin.py:5959 ..\plugin.py:5968 ..\plugin.py:5982
#: ..\plugin.py:5995 ..\plugin.py:6008 ..\plugin.py:6021 ..\plugin.py:6034
#: ..\plugin.py:6051 ..\plugin.py:6065 ..\plugin.py:6076 ..\plugin.py:6087
#: ..\plugin.py:6099 ..\plugin.py:6125 ..\plugin.py:6136 ..\plugin.py:6153
#: ..\plugin.py:6163 ..\plugin.py:6173 ..\plugin.py:6191 ..\plugin.py:6203
#: ..\plugin.py:6230 ..\plugin.py:6241 ..\plugin.py:6252 ..\plugin.py:6267
#: ..\plugin.py:6290 ..\plugin.py:6329 ..\plugin.py:6339 ..\plugin.py:6352
#: ..\plugin.py:6361 ..\plugin.py:6370 ..\plugin.py:6381 ..\plugin.py:6392
#: ..\plugin.py:6403 ..\plugin.py:6467 ..\plugin.py:6509 ..\plugin.py:6527
#: ..\plugin.py:6542 ..\plugin.py:6563 ..\plugin.py:6575 ..\plugin.py:6586
#: ..\plugin.py:6595 ..\plugin.py:6630 ..\plugin.py:6641 ..\plugin.py:6653
#: ..\plugin.py:6666 ..\plugin.py:6679 ..\plugin.py:6692 ..\plugin.py:6705
#: ..\plugin.py:6717 ..\plugin.py:6731 ..\plugin.py:6752 ..\plugin.py:6767
#: ..\plugin.py:6780 ..\plugin.py:6793 ..\plugin.py:6817 ..\plugin.py:6828
#: ..\plugin.py:6838 ..\plugin.py:6848 ..\plugin.py:6866 ..\plugin.py:6877
#: ..\plugin.py:6904 ..\plugin.py:6915 ..\plugin.py:6926 ..\plugin.py:6941
#: ..\plugin.py:6964 ..\plugin.py:7003 ..\plugin.py:7013 ..\plugin.py:7025
#: ..\plugin.py:7036 ..\plugin.py:7084 ..\plugin.py:7093 ..\plugin.py:7135
#: ..\plugin.py:7153 ..\plugin.py:7168 ..\plugin.py:7189 ..\plugin.py:7201
#: ..\plugin.py:7212 ..\plugin.py:7221 ..\plugin.py:7257 ..\plugin.py:7281
#: ..\plugin.py:7296 ..\plugin.py:7310 ..\plugin.py:7323 ..\plugin.py:7336
#: ..\plugin.py:7356 ..\plugin.py:7374 ..\plugin.py:7385 ..\plugin.py:7412
#: ..\plugin.py:7423 ..\plugin.py:7434 ..\plugin.py:7449 ..\plugin.py:7472
#: ..\plugin.py:7511 ..\plugin.py:7521 ..\plugin.py:7533 ..\plugin.py:7542
#: ..\plugin.py:7553 ..\plugin.py:7564 ..\plugin.py:7575 ..\plugin.py:7639
#: ..\plugin.py:7681 ..\plugin.py:7699 ..\plugin.py:7714 ..\plugin.py:7735
#: ..\plugin.py:7747 ..\plugin.py:7758 ..\plugin.py:7767
msgid "- Color"
msgstr "- 颜色"

#: ..\plugin.py:5690 ..\plugin.py:5969 ..\plugin.py:6192 ..\plugin.py:6340
#: ..\plugin.py:6353 ..\plugin.py:6362 ..\plugin.py:6371 ..\plugin.py:6382
#: ..\plugin.py:6393 ..\plugin.py:6404 ..\plugin.py:6468 ..\plugin.py:6510
#: ..\plugin.py:6564 ..\plugin.py:6576 ..\plugin.py:6587 ..\plugin.py:6596
#: ..\plugin.py:6867 ..\plugin.py:7014 ..\plugin.py:7026 ..\plugin.py:7037
#: ..\plugin.py:7085 ..\plugin.py:7094 ..\plugin.py:7136 ..\plugin.py:7190
#: ..\plugin.py:7202 ..\plugin.py:7213 ..\plugin.py:7222 ..\plugin.py:7375
#: ..\plugin.py:7522 ..\plugin.py:7534 ..\plugin.py:7543 ..\plugin.py:7554
#: ..\plugin.py:7565 ..\plugin.py:7576 ..\plugin.py:7640 ..\plugin.py:7682
#: ..\plugin.py:7736 ..\plugin.py:7748 ..\plugin.py:7759 ..\plugin.py:7768
msgid "- Background Color"
msgstr "- 背景色"

#: ..\plugin.py:5691 ..\plugin.py:5934 ..\plugin.py:5949 ..\plugin.py:5961
#: ..\plugin.py:5971 ..\plugin.py:5984 ..\plugin.py:5997 ..\plugin.py:6010
#: ..\plugin.py:6023 ..\plugin.py:6039 ..\plugin.py:6053 ..\plugin.py:6067
#: ..\plugin.py:6091 ..\plugin.py:6103 ..\plugin.py:6113 ..\plugin.py:6127
#: ..\plugin.py:6155 ..\plugin.py:6165 ..\plugin.py:6175 ..\plugin.py:6194
#: ..\plugin.py:6205 ..\plugin.py:6232 ..\plugin.py:6243 ..\plugin.py:6275
#: ..\plugin.py:6298 ..\plugin.py:6331 ..\plugin.py:6343 ..\plugin.py:6373
#: ..\plugin.py:6384 ..\plugin.py:6395 ..\plugin.py:6406 ..\plugin.py:6474
#: ..\plugin.py:6489 ..\plugin.py:6502 ..\plugin.py:6516 ..\plugin.py:6531
#: ..\plugin.py:6544 ..\plugin.py:6566 ..\plugin.py:6578 ..\plugin.py:6643
#: ..\plugin.py:6655 ..\plugin.py:6668 ..\plugin.py:6681 ..\plugin.py:6694
#: ..\plugin.py:6707 ..\plugin.py:6722 ..\plugin.py:6754 ..\plugin.py:6769
#: ..\plugin.py:6782 ..\plugin.py:6795 ..\plugin.py:6805 ..\plugin.py:6819
#: ..\plugin.py:6830 ..\plugin.py:6840 ..\plugin.py:6850 ..\plugin.py:6869
#: ..\plugin.py:6879 ..\plugin.py:6906 ..\plugin.py:6917 ..\plugin.py:6949
#: ..\plugin.py:6972 ..\plugin.py:7005 ..\plugin.py:7017 ..\plugin.py:7028
#: ..\plugin.py:7039 ..\plugin.py:7100 ..\plugin.py:7115 ..\plugin.py:7128
#: ..\plugin.py:7142 ..\plugin.py:7157 ..\plugin.py:7170 ..\plugin.py:7192
#: ..\plugin.py:7204 ..\plugin.py:7283 ..\plugin.py:7298 ..\plugin.py:7312
#: ..\plugin.py:7325 ..\plugin.py:7338 ..\plugin.py:7348 ..\plugin.py:7358
#: ..\plugin.py:7377 ..\plugin.py:7387 ..\plugin.py:7414 ..\plugin.py:7425
#: ..\plugin.py:7457 ..\plugin.py:7480 ..\plugin.py:7513 ..\plugin.py:7525
#: ..\plugin.py:7545 ..\plugin.py:7556 ..\plugin.py:7567 ..\plugin.py:7578
#: ..\plugin.py:7646 ..\plugin.py:7661 ..\plugin.py:7674 ..\plugin.py:7688
#: ..\plugin.py:7703 ..\plugin.py:7716 ..\plugin.py:7738 ..\plugin.py:7750
msgid "- Font"
msgstr "- 字体"

#: ..\plugin.py:5694
msgid "Active Screen"
msgstr "活动画面"

#: ..\plugin.py:5695
msgid "Screen Switch Select - Screen"
msgstr "屏幕开关选择-屏幕"

#: ..\plugin.py:5696
msgid "Screen Switch Select - LCD"
msgstr "屏幕开关选择-LCD"

#: ..\plugin.py:5697
msgid "Screens used for Changing"
msgstr "用于更换的屏幕"

#: ..\plugin.py:5698 ..\plugin.py:7259
msgid "Screen 1 Changing Time"
msgstr "屏幕1更改时间"

#: ..\plugin.py:5700 ..\plugin.py:7261
msgid "- Screen 2 Changing Time"
msgstr "- 屏幕2更改时间"

#: ..\plugin.py:5701 ..\plugin.py:7262
msgid "- Screen 3 Changing Time"
msgstr "- 屏幕3更改时间"

#: ..\plugin.py:5702 ..\plugin.py:7263
msgid "- Screen 4 Changing Time"
msgstr "- 屏幕4更改时间"

#: ..\plugin.py:5703 ..\plugin.py:7264
msgid "- Screen 5 Changing Time"
msgstr "- 屏幕5更改时间"

#: ..\plugin.py:5704 ..\plugin.py:7265
msgid "- Screen 6 Changing Time"
msgstr "- 屏幕6更改时间"

#: ..\plugin.py:5705 ..\plugin.py:7266
msgid "- Screen 7 Changing Time"
msgstr "- 屏幕7更改时间"

#: ..\plugin.py:5706 ..\plugin.py:7267
msgid "- Screen 8 Changing Time"
msgstr "- 屏幕8更改时间"

#: ..\plugin.py:5707 ..\plugin.py:7268
msgid "- Screen 9 Changing Time"
msgstr "- 屏幕9更改时间"

#: ..\plugin.py:5708
msgid "Picture Changing Time"
msgstr "图片更改时间"

#: ..\plugin.py:5709
msgid "Picture Sort"
msgstr "图片排序"

#: ..\plugin.py:5710
msgid "Picture Directory Recursive"
msgstr "图片目录递归"

#: ..\plugin.py:5711
msgid "Picture Quality for Resizing"
msgstr "调整画质的图像质量"

#: ..\plugin.py:5713
msgid "Picture Quick Update Time [s]"
msgstr "图片快速更新时间[s]"

#: ..\plugin.py:5715
msgid "Picture Type [only Picture]"
msgstr "图片类型[仅图片]"

#: ..\plugin.py:5716
msgid "Background-Picture Type"
msgstr "背景图片类型"

#: ..\plugin.py:5717
msgid "Weather API"
msgstr "天气 API"

#: ..\plugin.py:5718
msgid "Weather API-Key OpenWeatherMap"
msgstr "天气API键打开天气图"

#: ..\plugin.py:5719
msgid "Weather API-ID Key WeatherUnlocked"
msgstr "天气API-ID密钥天气解锁"

#: ..\plugin.py:5720
msgid "Weather City"
msgstr "天气城市"

#: ..\plugin.py:5721
msgid "Weather City 2"
msgstr "天气城市2"

#: ..\plugin.py:5722
msgid "Weather-Icon-Path [ok]>"
msgstr "天气图标路径 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5723
msgid "Weather-Icon Zoom"
msgstr "天气图标放大"

#: ..\plugin.py:5724
msgid "Weather Low Temperature Color"
msgstr "天气低温色"

#: ..\plugin.py:5725
msgid "Weather High Temperature Color"
msgstr "天气高温色"

#: ..\plugin.py:5726
msgid "Weather Transparency"
msgstr "天气透明度"

#: ..\plugin.py:5727
msgid "Weather Wind speed unit"
msgstr "天气风速单位"

#: ..\plugin.py:5728
msgid "Weather Wind Info Lines"
msgstr "天气线"

#: ..\plugin.py:5729
msgid "Weather Rain Chance"
msgstr "天气雨"

#: ..\plugin.py:5731
msgid "- Rain Zoom"
msgstr "- 雨缩放"

#: ..\plugin.py:5732
msgid "- Rain Color"
msgstr "- 雨色"

#: ..\plugin.py:5733
msgid "- Rain use Color 2 from"
msgstr "- 从雨中使用颜色2"

#: ..\plugin.py:5734
msgid "- Rain Color 2"
msgstr "- 雨色2"

#: ..\plugin.py:5735
msgid "Weather Humidity Color"
msgstr "天气 湿度 颜色"

#: ..\plugin.py:5736
msgid "Weather Lines"
msgstr "天气线"

#: ..\plugin.py:5737
msgid "Weather Trendarrows"
msgstr "天气趋势箭头"

#: ..\plugin.py:5738
msgid "Weather Extra Infos"
msgstr "天气额外信息"

#: ..\plugin.py:5740
msgid "- Extra Zoom"
msgstr "- 额外缩放"

#: ..\plugin.py:5741
msgid "- Show chill temperature from difference"
msgstr "- 显示温差"

#: ..\plugin.py:5742
msgid "- Extra Color City"
msgstr "- 城市的附加颜色"

#: ..\plugin.py:5743
msgid "- Extra Color Chill"
msgstr "- 额外颜色冷色"

#: ..\plugin.py:5744
msgid "Netatmo CO2 Min Range"
msgstr "Netatmo CO2最小范围"

#: ..\plugin.py:5745
msgid "Netatmo CO2 Max Range"
msgstr "Netatmo CO2最大范围"

#: ..\plugin.py:5746
msgid "Meteo URL"
msgstr "气象网址"

#: ..\plugin.py:5747
msgid "Moon-Icon-Path [ok]>"
msgstr "月亮图标路径 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5748
msgid "Recording Picture [ok]>"
msgstr "录制图片 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5749
msgid "Double-button switches"
msgstr "双按钮开关"

#: ..\plugin.py:5750
msgid "Key for Screen Change"
msgstr "屏幕切换键"

#: ..\plugin.py:5751
msgid "Key for Screen On/Off"
msgstr "屏幕开/关键"

#: ..\plugin.py:5752
msgid "FritzCall Picture Path [ok]>"
msgstr "FritzCall图片路径 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5753
msgid "FritzCall Number of Lines per Entry"
msgstr "FritzCall每个条目的行数"

#: ..\plugin.py:5754
msgid "FritzCall Number of List Entries"
msgstr "FritzCall列表条目数"

#: ..\plugin.py:5755
msgid "FritzCall Number of Pictures"
msgstr "FritzCall图片数"

#: ..\plugin.py:5756
msgid "FritzCall Picture Orientation"
msgstr "FritzCall图像定向"

#: ..\plugin.py:5757
msgid "FritzCall Picture Transparency"
msgstr "FritzCall图片透明度"

#: ..\plugin.py:5758
msgid "FritzCall Pictures Search"
msgstr "FritzCall图片搜索"

#: ..\plugin.py:5759
msgid "FritzCall remove Calls after hours"
msgstr "FritzCall在(小时)后取消呼叫"

#: ..\plugin.py:5760
msgid "FritzCall Popup-Time"
msgstr "FritzCall弹出时间"

#: ..\plugin.py:5761
msgid "FritzCall Popup LCD"
msgstr "FritzCall弹出式液晶屏"

#: ..\plugin.py:5762
msgid "FritzCall Popup Color"
msgstr "FritzCall弹出窗口的颜色"

#: ..\plugin.py:5763
msgid "FritzCall Frame Picture [ok]>"
msgstr "FritzCall相框图片 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5764
msgid "Calendar ics-Path [ok]>"
msgstr "日历象形图路径[ok]>"

#: ..\plugin.py:5766 ..\plugin.py:5768 ..\plugin.py:5770
msgid "Calendar ics-URL"
msgstr "日历象形图互联网地址"

#: ..\plugin.py:5772
msgid "Calendar planerFS"
msgstr "日历调度程序FS"

#: ..\plugin.py:5774
msgid "Calendar Saturday Color"
msgstr "日历中的星期六颜色"

#: ..\plugin.py:5775
msgid "Calendar Sunday Color"
msgstr "日历中的星期日颜色"

#: ..\plugin.py:5776
msgid "Calendar Line Thickness"
msgstr "日历线条粗细"

#: ..\plugin.py:5777
msgid "Calendar Day Event Preview"
msgstr "日历日活动预览"

#: ..\plugin.py:5778
msgid "Calendar Timezone Correction"
msgstr "日历时区修正"

#: ..\plugin.py:5779
msgid "Calendar Transparency"
msgstr "日历透明度"

#: ..\plugin.py:5780
msgid "Calendar Poll Interval"
msgstr "日历轮询间隔"

#: ..\plugin.py:5781
msgid "Tuner Color"
msgstr "调谐器颜色"

#: ..\plugin.py:5782
msgid "Tuner Color Active"
msgstr "调谐器颜色有效"

#: ..\plugin.py:5783
msgid "Tuner Color On"
msgstr "调谐器颜色开启"

#: ..\plugin.py:5784
msgid "Service search first"
msgstr "服务搜索优先"

#: ..\plugin.py:5785
msgid "DVB-T Signal-Quality Correction"
msgstr "DVB-T信号质量校正"

#: ..\plugin.py:5786
msgid "Font global [ok]>"
msgstr "字体全局 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5787
msgid "Font 1 [ok]>"
msgstr "字体1 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5788
msgid "Font 2 [ok]>"
msgstr "字体 2 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5789
msgid "Font 3 [ok]>"
msgstr "字体 3 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5790
msgid "Font 4 [ok]>"
msgstr "字体 4 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5791
msgid "Font 5 [ok]>"
msgstr "字体 5 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5792
msgid "Mail 1 Connect"
msgstr "邮件1连接"

#: ..\plugin.py:5793
msgid "Mail 1 Server"
msgstr "邮件1服务器"

#: ..\plugin.py:5794
msgid "Mail 1 [Displayname:]Username"
msgstr "邮件1 [显示名称:]用户名"

#: ..\plugin.py:5795
msgid "Mail 1 Password"
msgstr "邮件1密码"

#: ..\plugin.py:5796
msgid "Mail 2 Connect"
msgstr "邮件2连接"

#: ..\plugin.py:5797
msgid "Mail 2 Server"
msgstr "邮件2服务器"

#: ..\plugin.py:5798
msgid "Mail 2 [Displayname:]Username"
msgstr "邮件2 [显示名称:]用户名"

#: ..\plugin.py:5799
msgid "Mail 2 Password"
msgstr "邮件2密码"

#: ..\plugin.py:5800
msgid "Mail 3 Connect"
msgstr "邮件3连接"

#: ..\plugin.py:5801
msgid "Mail 3 Server"
msgstr "邮件3服务器"

#: ..\plugin.py:5802
msgid "Mail 3 [Displayname:]Username"
msgstr "邮件3 [显示名称:]用户名"

#: ..\plugin.py:5803
msgid "Mail 3 Password"
msgstr "邮件3密码"

#: ..\plugin.py:5804
msgid "Mail 4 Connect"
msgstr "邮件4连接"

#: ..\plugin.py:5805
msgid "Mail 4 Server"
msgstr "邮件4服务器"

#: ..\plugin.py:5806
msgid "Mail 4 [Displayname:]Username"
msgstr "邮件4 [显示名称:]用户名"

#: ..\plugin.py:5807
msgid "Mail 4 Password"
msgstr "邮件4密码"

#: ..\plugin.py:5808
msgid "Mail 5 Connect"
msgstr "邮件5连接"

#: ..\plugin.py:5809
msgid "Mail 5 Server"
msgstr "邮件5服务器"

#: ..\plugin.py:5810
msgid "Mail 5 [Displayname:]Username"
msgstr "邮件5 [显示名称:]用户名"

#: ..\plugin.py:5811
msgid "Mail 5 Password"
msgstr "邮件5密码"

#: ..\plugin.py:5812
msgid "Mail Poll Interval"
msgstr "邮件轮询间隔"

#: ..\plugin.py:5813
msgid "Mail IMAP limit to last days"
msgstr "邮寄IMAP限制到最后几天"

#: ..\plugin.py:5814
msgid "Mail Show Empty Mailboxes"
msgstr "邮件显示空邮箱"

#: ..\plugin.py:5815
msgid "Mail Show Date"
msgstr "邮件显示日期"

#: ..\plugin.py:5816
msgid "Mail Hide Mailadress"
msgstr "邮件隐藏邮件地址"

#: ..\plugin.py:5817
msgid "Remote Box 1 [Displayname:]IP/Name"
msgstr "远程文件夹1 [显示名称:] IP /名称"

#: ..\plugin.py:5818
msgid "Remote Box 2 [Displayname:]IP/Name"
msgstr "Remote Box 2 [显示名称:] IP /名称"

#: ..\plugin.py:5819
msgid "Remote Box 3 [Displayname:]IP/Name"
msgstr "遥控器3 [显示名称:] IP /名称"

#: ..\plugin.py:5820
msgid "Remote Box 4 [Displayname:]IP/Name"
msgstr "Remote Box 4 [显示名称:] IP /名称"

#: ..\plugin.py:5821
msgid "Remote Box 5 [Displayname:]IP/Name"
msgstr "Remote Box 5 [显示名称:] IP /名称"

#: ..\plugin.py:5822
msgid "Remote Box Poll every Minutes"
msgstr "每分钟进行一次远程箱投票"

#: ..\plugin.py:5823
msgid "Remote Box Timer [Displayname:]IP/Name"
msgstr "远程盒定时器[显示名称:] IP /名称"

#: ..\plugin.py:5824
msgid "Remote Box Timer Poll every Minutes"
msgstr "每隔一分钟的远程Box Timer轮询"

#: ..\plugin.py:5825
msgid "WWW Converter Poll Interval"
msgstr "WWW转换器轮询间隔"

#: ..\plugin.py:5826
msgid "WWW Converter Usage"
msgstr "WWW转换器使用"

#: ..\plugin.py:5827
msgid "WWW ApiKey from cloudconvert.org"
msgstr "来自cloudconvert.org的WWW ApiKey"

#: ..\plugin.py:5828
msgid "WWW ApiKey from convertapi.com"
msgstr "来自convertapi.com的WWW ApiKey"

#: ..\plugin.py:5829
msgid "WebIF Refresh [s]"
msgstr "WebIF刷新[s]"

#: ..\plugin.py:5830
msgid "WebIF Refresh Type"
msgstr "WebIF刷新类型"

#: ..\plugin.py:5831
msgid "WebIF Init Delay"
msgstr "WebIF初始化延迟"

#: ..\plugin.py:5833
msgid "WebIF IP Deny"
msgstr "WebIF IP拒绝"

#: ..\plugin.py:5834
msgid "WebIF Design"
msgstr "WebIF设计"

#: ..\plugin.py:5835
msgid "Save as Picture for WebIF"
msgstr "另存为WebIF图片"

#: ..\plugin.py:5836
msgid "MJPEG Stream LCD 1 enable"
msgstr "MJPEG流LCD 1启用"

#: ..\plugin.py:5837
msgid "MJPEG Stream LCD 1 Port"
msgstr "MJPEG流LCD 1端口"

#: ..\plugin.py:5838
msgid "MJPEG Stream LCD 1 Virtual Brightness"
msgstr "MJPEG流LCD 1虚拟亮度"

#: ..\plugin.py:5839
msgid "MJPEG Stream LCD 2 enable"
msgstr "MJPEG流LCD 2启用"

#: ..\plugin.py:5840
msgid "MJPEG Stream LCD 2 Port"
msgstr "MJPEG流LCD 2端口"

#: ..\plugin.py:5841
msgid "MJPEG Stream LCD 2 Virtual Brightness"
msgstr "MJPEG Stream LCD 2虚拟亮度"

#: ..\plugin.py:5842
msgid "MJPEG Stream LCD 3 enable"
msgstr "MJPEG流LCD 3启用"

#: ..\plugin.py:5843
msgid "MJPEG Stream LCD 3 Port"
msgstr "MJPEG流LCD 3端口"

#: ..\plugin.py:5844
msgid "MJPEG Stream LCD 3 Virtual Brightness"
msgstr "MJPEG流LCD 3虚拟亮度"

#: ..\plugin.py:5846
msgid "MJPEG Cycle"
msgstr "MJPEG循环"

#: ..\plugin.py:5847
msgid "MJPEG Restart on Error"
msgstr "出错时MJPEG重新启动"

#: ..\plugin.py:5848
msgid "MJPEG Header Mode"
msgstr "MJPEG标题模式"

#: ..\plugin.py:5849
msgid "Sonos IP"
msgstr "Sonos IP地址"

#: ..\plugin.py:5850
msgid "Sonos Ping Timeout [ms]"
msgstr "休眠Ping超时[毫秒]"

#: ..\plugin.py:5851
msgid "Sonos Play Check"
msgstr "休眠播放检查"

#: ..\plugin.py:5852
msgid "Sonos Refresh [s]"
msgstr "休眠更新间隔[秒]"

#: ..\plugin.py:5853
msgid "BlueSound IP"
msgstr "BlueSound IP"

#: ..\plugin.py:5854
msgid "BlueSound Ping Timeout [ms]"
msgstr "BlueSound Ping 超时 [ms]"

#: ..\plugin.py:5855
msgid "BlueSound Play Check"
msgstr "BlueSound 玩检查"

#: ..\plugin.py:5856
msgid "BlueSound Refresh [s]"
msgstr "BlueSound刷新 [s]"

#: ..\plugin.py:5857
msgid "MusicCast IP"
msgstr "音乐广播IP"

#: ..\plugin.py:5858
msgid "MusicCast Server IP [optional]"
msgstr "MusicCast服务器IP [可选]"

#: ..\plugin.py:5859
msgid "MusicCast Ping Timeout [ms]"
msgstr "音乐播放Ping超时 [毫秒]"

#: ..\plugin.py:5860
msgid "MusicCast Play Check"
msgstr "MusicCast播放检查"

#: ..\plugin.py:5861
msgid "MusicCast Refresh [s]"
msgstr "MusicCast刷新[s]"

#: ..\plugin.py:5862
msgid "MusicCast Cover"
msgstr "音乐广告封面"

#: ..\plugin.py:5863
msgid "LCD Custom Width"
msgstr "LCD自定义宽度"

#: ..\plugin.py:5864
msgid "LCD Custom Height"
msgstr "LCD自定义高度"

#: ..\plugin.py:5865
msgid "LCD Custom Width 2"
msgstr "LCD自定义宽度2"

#: ..\plugin.py:5866
msgid "LCD Custom Height 2"
msgstr "LCD自定义高度2"

#: ..\plugin.py:5867
msgid "LCD Off when shutdown"
msgstr "关机时液晶屏关闭"

#: ..\plugin.py:5868
msgid "Timing ! calc all Times to Time/5*2 in Fastmode"
msgstr "时机！在快速模式下计算所有时间到时间/ 5 * 2"

#: ..\plugin.py:5869
msgid "Display Delay [ms]"
msgstr "显示延迟[毫秒]"

#: ..\plugin.py:5870
msgid "Threads per LCD"
msgstr "每个LCD的线程数"

#: ..\plugin.py:5871
msgid "Show Crash Corner"
msgstr "显示崩溃角"

#: ..\plugin.py:5872
msgid "Show 'no ....' Messages"
msgstr "显示“否 ....”消息"

#: ..\plugin.py:5873
msgid "Storage-Devices: Force Read"
msgstr "存储设备：强制读取"

#: ..\plugin.py:5874
msgid "Storage-Devices: Color Back"
msgstr "存储设备：彩色背"

#: ..\plugin.py:5875
msgid "Storage-Devices: Color Bar"
msgstr "存储设备：颜色栏"

#: ..\plugin.py:5876
msgid "Storage-Devices: Color Full"
msgstr "存储设备：全彩色"

#: ..\plugin.py:5877
msgid "Network Check active"
msgstr "网络检查处于活动状态"

#: ..\plugin.py:5878
msgid "Switch FrameBuffer [if possible]"
msgstr "切换帧缓冲区 [如果可能]"

#: ..\plugin.py:5879
msgid "Config Backup Path [ok]>"
msgstr "配置备份路径[ok]>"

#: ..\plugin.py:5880
msgid "Config Restore All Settings"
msgstr "配置还原所有设置"

#: ..\plugin.py:5881
msgid "Debug-Logging > /tmp/L4log.txt"
msgstr "调试日志 > /tmp/L4log.txt"

#: ..\plugin.py:5885 ..\plugin.py:7236
msgid "- Backlight Off [disable set Off=On]"
msgstr "- 背光关闭[禁用设置关闭=打开]"

#: ..\plugin.py:5886 ..\plugin.py:7237
msgid "- Backlight On"
msgstr "- 背光开启"

#: ..\plugin.py:5887 ..\plugin.py:7238
msgid "- Backlight Weekend Off [disable set Off=On]"
msgstr "- 周末背光关闭 [禁用设置关闭=打开]"

#: ..\plugin.py:5888 ..\plugin.py:7239
msgid "- Backlight Weekend On"
msgstr "- 背光周末开启"

#: ..\plugin.py:5889 ..\plugin.py:6625 ..\plugin.py:7240
msgid "- LCD Auto-OFF"
msgstr "- LCD自动关闭"

#: ..\plugin.py:5890 ..\plugin.py:6627 ..\plugin.py:7254
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ..\plugin.py:5894 ..\plugin.py:6631 ..\plugin.py:7258
msgid "- Picture [ok]>"
msgstr "- 图片 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5898 ..\plugin.py:5911
msgid "- Picon Size"
msgstr "- Picon大小"

#: ..\plugin.py:5901 ..\plugin.py:5914 ..\plugin.py:5931 ..\plugin.py:5946
#: ..\plugin.py:5958 ..\plugin.py:5981 ..\plugin.py:5994 ..\plugin.py:6007
#: ..\plugin.py:6020 ..\plugin.py:6049 ..\plugin.py:6063 ..\plugin.py:6075
#: ..\plugin.py:6086 ..\plugin.py:6098 ..\plugin.py:6110 ..\plugin.py:6124
#: ..\plugin.py:6135 ..\plugin.py:6144 ..\plugin.py:6152 ..\plugin.py:6162
#: ..\plugin.py:6172 ..\plugin.py:6190 ..\plugin.py:6202 ..\plugin.py:6220
#: ..\plugin.py:6228 ..\plugin.py:6239 ..\plugin.py:6250 ..\plugin.py:6259
#: ..\plugin.py:6282 ..\plugin.py:6306 ..\plugin.py:6316 ..\plugin.py:6328
#: ..\plugin.py:6338 ..\plugin.py:6351 ..\plugin.py:6360 ..\plugin.py:6466
#: ..\plugin.py:6500 ..\plugin.py:6523 ..\plugin.py:6538 ..\plugin.py:6551
#: ..\plugin.py:6562 ..\plugin.py:6574 ..\plugin.py:6605 ..\plugin.py:6640
#: ..\plugin.py:6652 ..\plugin.py:6665 ..\plugin.py:6678 ..\plugin.py:6691
#: ..\plugin.py:6704 ..\plugin.py:6730 ..\plugin.py:6739 ..\plugin.py:6751
#: ..\plugin.py:6766 ..\plugin.py:6778 ..\plugin.py:6791 ..\plugin.py:6802
#: ..\plugin.py:6816 ..\plugin.py:6827 ..\plugin.py:6837 ..\plugin.py:6847
#: ..\plugin.py:6865 ..\plugin.py:6876 ..\plugin.py:6894 ..\plugin.py:6902
#: ..\plugin.py:6913 ..\plugin.py:6924 ..\plugin.py:6933 ..\plugin.py:6956
#: ..\plugin.py:6980 ..\plugin.py:6990 ..\plugin.py:7002 ..\plugin.py:7012
#: ..\plugin.py:7083 ..\plugin.py:7092 ..\plugin.py:7126 ..\plugin.py:7149
#: ..\plugin.py:7164 ..\plugin.py:7177 ..\plugin.py:7188 ..\plugin.py:7200
#: ..\plugin.py:7231 ..\plugin.py:7280 ..\plugin.py:7295 ..\plugin.py:7309
#: ..\plugin.py:7321 ..\plugin.py:7334 ..\plugin.py:7345 ..\plugin.py:7355
#: ..\plugin.py:7373 ..\plugin.py:7384 ..\plugin.py:7402 ..\plugin.py:7410
#: ..\plugin.py:7421 ..\plugin.py:7432 ..\plugin.py:7441 ..\plugin.py:7464
#: ..\plugin.py:7488 ..\plugin.py:7498 ..\plugin.py:7510 ..\plugin.py:7520
#: ..\plugin.py:7532 ..\plugin.py:7638 ..\plugin.py:7672 ..\plugin.py:7695
#: ..\plugin.py:7710 ..\plugin.py:7723 ..\plugin.py:7734 ..\plugin.py:7746
#: ..\plugin.py:7777
msgid "- Split Screen"
msgstr "- 分屏"

#: ..\plugin.py:5902 ..\plugin.py:5915
msgid "- Full Screen"
msgstr "- 全屏显示"

#: ..\plugin.py:5903 ..\plugin.py:5916
msgid "- Text Size"
msgstr "- 文本大小"

#: ..\plugin.py:5904 ..\plugin.py:6429 ..\plugin.py:6439 ..\plugin.py:6449
#: ..\plugin.py:6459 ..\plugin.py:7049 ..\plugin.py:7059 ..\plugin.py:7072
#: ..\plugin.py:7601 ..\plugin.py:7611 ..\plugin.py:7621 ..\plugin.py:7631
msgid "- Transparency"
msgstr "- 透明度"

#: ..\plugin.py:5905 ..\plugin.py:5917 ..\plugin.py:6089 ..\plugin.py:6101
msgid "- Picon Path [ok]>"
msgstr "- Picon路径 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5906 ..\plugin.py:5918
msgid "- Picon Path 2 [ok]>"
msgstr "- Picon路径2[ok]>"

#: ..\plugin.py:5907 ..\plugin.py:5919
msgid "- Picon Cache Path [ok]>"
msgstr "- Picon缓存路径 [ok]>"

#: ..\plugin.py:5908
msgid "Picon 2"
msgstr "Picon 2"

#: ..\plugin.py:5920 ..\plugin.py:6740 ..\plugin.py:7269
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: ..\plugin.py:5923 ..\plugin.py:5938 ..\plugin.py:6600 ..\plugin.py:7226
#: ..\plugin.py:7772
msgid "-  Type"
msgstr "-  类型"

#: ..\plugin.py:5925 ..\plugin.py:5940 ..\plugin.py:6745 ..\plugin.py:6760
#: ..\plugin.py:7274 ..\plugin.py:7289
msgid "- Analog Clock"
msgstr "- 模拟时钟"

#: ..\plugin.py:5927 ..\plugin.py:5942 ..\plugin.py:6747 ..\plugin.py:6762
#: ..\plugin.py:7276 ..\plugin.py:7291
msgid "- Spacing"
msgstr "- 间距"

#: ..\plugin.py:5928 ..\plugin.py:5943 ..\plugin.py:6030 ..\plugin.py:6046
#: ..\plugin.py:6060 ..\plugin.py:6071 ..\plugin.py:6131 ..\plugin.py:6303
#: ..\plugin.py:6313 ..\plugin.py:6322 ..\plugin.py:6410 ..\plugin.py:6424
#: ..\plugin.py:6434 ..\plugin.py:6444 ..\plugin.py:6454 ..\plugin.py:6535
#: ..\plugin.py:6548 ..\plugin.py:6601 ..\plugin.py:6713 ..\plugin.py:6726
#: ..\plugin.py:6748 ..\plugin.py:6763 ..\plugin.py:6775 ..\plugin.py:6788
#: ..\plugin.py:6977 ..\plugin.py:6987 ..\plugin.py:6996 ..\plugin.py:7044
#: ..\plugin.py:7054 ..\plugin.py:7063 ..\plugin.py:7161 ..\plugin.py:7174
#: ..\plugin.py:7227 ..\plugin.py:7277 ..\plugin.py:7292 ..\plugin.py:7318
#: ..\plugin.py:7331 ..\plugin.py:7485 ..\plugin.py:7495 ..\plugin.py:7504
#: ..\plugin.py:7582 ..\plugin.py:7596 ..\plugin.py:7606 ..\plugin.py:7616
#: ..\plugin.py:7626 ..\plugin.py:7707 ..\plugin.py:7720 ..\plugin.py:7773
msgid "- Size"
msgstr "- 大小"

#: ..\plugin.py:5933 ..\plugin.py:5948 ..\plugin.py:5960 ..\plugin.py:5970
#: ..\plugin.py:5983 ..\plugin.py:5996 ..\plugin.py:6009 ..\plugin.py:6022
#: ..\plugin.py:6052 ..\plugin.py:6066 ..\plugin.py:6090 ..\plugin.py:6102
#: ..\plugin.py:6126 ..\plugin.py:6154 ..\plugin.py:6164 ..\plugin.py:6174
#: ..\plugin.py:6193 ..\plugin.py:6204 ..\plugin.py:6231 ..\plugin.py:6242
#: ..\plugin.py:6274 ..\plugin.py:6297 ..\plugin.py:6330 ..\plugin.py:6342
#: ..\plugin.py:6372 ..\plugin.py:6383 ..\plugin.py:6394 ..\plugin.py:6405
#: ..\plugin.py:6473 ..\plugin.py:6488 ..\plugin.py:6501 ..\plugin.py:6515
#: ..\plugin.py:6530 ..\plugin.py:6543 ..\plugin.py:6565 ..\plugin.py:6577
#: ..\plugin.py:6642 ..\plugin.py:6654 ..\plugin.py:6667 ..\plugin.py:6680
#: ..\plugin.py:6693 ..\plugin.py:6706 ..\plugin.py:6753 ..\plugin.py:6768
#: ..\plugin.py:6781 ..\plugin.py:6794 ..\plugin.py:6818 ..\plugin.py:6829
#: ..\plugin.py:6839 ..\plugin.py:6849 ..\plugin.py:6868 ..\plugin.py:6878
#: ..\plugin.py:6905 ..\plugin.py:6916 ..\plugin.py:6948 ..\plugin.py:6971
#: ..\plugin.py:7004 ..\plugin.py:7016 ..\plugin.py:7027 ..\plugin.py:7038
#: ..\plugin.py:7099 ..\plugin.py:7114 ..\plugin.py:7127 ..\plugin.py:7141
#: ..\plugin.py:7156 ..\plugin.py:7169 ..\plugin.py:7191 ..\plugin.py:7203
#: ..\plugin.py:7282 ..\plugin.py:7297 ..\plugin.py:7311 ..\plugin.py:7324
#: ..\plugin.py:7337 ..\plugin.py:7357 ..\plugin.py:7376 ..\plugin.py:7386
#: ..\plugin.py:7413 ..\plugin.py:7424 ..\plugin.py:7456 ..\plugin.py:7479
#: ..\plugin.py:7512 ..\plugin.py:7524 ..\plugin.py:7544 ..\plugin.py:7555
#: ..\plugin.py:7566 ..\plugin.py:7577 ..\plugin.py:7645 ..\plugin.py:7660
#: ..\plugin.py:7673 ..\plugin.py:7687 ..\plugin.py:7702 ..\plugin.py:7715
#: ..\plugin.py:7737 ..\plugin.py:7749
msgid "- Shadow Edges"
msgstr "- 阴影边缘"

#: ..\plugin.py:5935 ..\plugin.py:6755 ..\plugin.py:7284
msgid "Clock 2"
msgstr "时钟2"

#: ..\plugin.py:5950 ..\plugin.py:6670
msgid "Program Name"
msgstr "程序名称"

#: ..\plugin.py:5954 ..\plugin.py:5977 ..\plugin.py:5990 ..\plugin.py:6003
#: ..\plugin.py:6016 ..\plugin.py:6050 ..\plugin.py:6064 ..\plugin.py:6118
#: ..\plugin.py:6494 ..\plugin.py:6539 ..\plugin.py:6636 ..\plugin.py:6648
#: ..\plugin.py:6661 ..\plugin.py:6674 ..\plugin.py:6687 ..\plugin.py:6700
#: ..\plugin.py:6779 ..\plugin.py:6792 ..\plugin.py:6810 ..\plugin.py:7120
#: ..\plugin.py:7165 ..\plugin.py:7303 ..\plugin.py:7322 ..\plugin.py:7335
#: ..\plugin.py:7666 ..\plugin.py:7711
msgid "- maximum Lines"
msgstr "- 最大行数"

#: ..\plugin.py:5957 ..\plugin.py:5980 ..\plugin.py:5993 ..\plugin.py:6006
#: ..\plugin.py:6019 ..\plugin.py:6033 ..\plugin.py:6074 ..\plugin.py:6123
#: ..\plugin.py:6134 ..\plugin.py:6499 ..\plugin.py:6639 ..\plugin.py:6651
#: ..\plugin.py:6664 ..\plugin.py:6677 ..\plugin.py:6690 ..\plugin.py:6703
#: ..\plugin.py:6716 ..\plugin.py:6729 ..\plugin.py:6815 ..\plugin.py:7125
#: ..\plugin.py:7308 ..\plugin.py:7671
msgid "- Length"
msgstr "- 长度"

#: ..\plugin.py:5962
msgid "Program Number"
msgstr "程序号码示例"

#: ..\plugin.py:5972 ..\plugin.py:6682
msgid "Program Info"
msgstr "程序信息"

#: ..\plugin.py:5975 ..\plugin.py:5988 ..\plugin.py:6001 ..\plugin.py:6014
#: ..\plugin.py:6028 ..\plugin.py:6029 ..\plugin.py:6088 ..\plugin.py:6100
#: ..\plugin.py:6111 ..\plugin.py:6119 ..\plugin.py:6120 ..\plugin.py:6150
#: ..\plugin.py:6176 ..\plugin.py:6206 ..\plugin.py:6221 ..\plugin.py:6265
#: ..\plugin.py:6266 ..\plugin.py:6288 ..\plugin.py:6289 ..\plugin.py:6308
#: ..\plugin.py:6318 ..\plugin.py:6341 ..\plugin.py:6471 ..\plugin.py:6487
#: ..\plugin.py:6495 ..\plugin.py:6496 ..\plugin.py:6511 ..\plugin.py:6524
#: ..\plugin.py:6525 ..\plugin.py:6541 ..\plugin.py:6552 ..\plugin.py:6609
#: ..\plugin.py:6659 ..\plugin.py:6685 ..\plugin.py:6698 ..\plugin.py:6711
#: ..\plugin.py:6712 ..\plugin.py:6743 ..\plugin.py:6758 ..\plugin.py:6803
#: ..\plugin.py:6811 ..\plugin.py:6812 ..\plugin.py:6825 ..\plugin.py:6851
#: ..\plugin.py:6880 ..\plugin.py:6895 ..\plugin.py:6939 ..\plugin.py:6940
#: ..\plugin.py:6962 ..\plugin.py:6963 ..\plugin.py:6982 ..\plugin.py:6992
#: ..\plugin.py:7015 ..\plugin.py:7097 ..\plugin.py:7113 ..\plugin.py:7121
#: ..\plugin.py:7122 ..\plugin.py:7137 ..\plugin.py:7150 ..\plugin.py:7151
#: ..\plugin.py:7167 ..\plugin.py:7178 ..\plugin.py:7272 ..\plugin.py:7287
#: ..\plugin.py:7304 ..\plugin.py:7305 ..\plugin.py:7346 ..\plugin.py:7359
#: ..\plugin.py:7388 ..\plugin.py:7403 ..\plugin.py:7447 ..\plugin.py:7448
#: ..\plugin.py:7470 ..\plugin.py:7471 ..\plugin.py:7490 ..\plugin.py:7500
#: ..\plugin.py:7523 ..\plugin.py:7643 ..\plugin.py:7659 ..\plugin.py:7667
#: ..\plugin.py:7668 ..\plugin.py:7683 ..\plugin.py:7696 ..\plugin.py:7697
#: ..\plugin.py:7713 ..\plugin.py:7724
msgid "- Type"
msgstr "- 类型"

#: ..\plugin.py:5985
msgid "Program Info 2"
msgstr "程序信息 2"

#: ..\plugin.py:5998 ..\plugin.py:6695
msgid "Next Program Info"
msgstr "下一个程序信息"

#: ..\plugin.py:6011 ..\plugin.py:6656
msgid "Extended Description"
msgstr "扩展描述"

#: ..\plugin.py:6024 ..\plugin.py:6669
msgid "- use Info when empty"
msgstr "- 空时使用信息"

#: ..\plugin.py:6025 ..\plugin.py:6708
msgid "Progress Bar"
msgstr "进度条"

#: ..\plugin.py:6035 ..\plugin.py:6718
msgid "- Color Text"
msgstr "- 文本颜色"

#: ..\plugin.py:6036 ..\plugin.py:6719
msgid "- Border"
msgstr "- 边界"

#: ..\plugin.py:6037 ..\plugin.py:6137 ..\plugin.py:6720 ..\plugin.py:6732
msgid "- Shaded"
msgstr "- 阴影"

#: ..\plugin.py:6038 ..\plugin.py:6721
msgid "- Unit min"
msgstr "- 单位最小值"

#: ..\plugin.py:6040 ..\plugin.py:6770 ..\plugin.py:7313
msgid "Informations"
msgstr "信息"

#: ..\plugin.py:6043 ..\plugin.py:6057
msgid "- Tunerinfo"
msgstr "- 调谐器信息"

#: ..\plugin.py:6044 ..\plugin.py:6058 ..\plugin.py:6773 ..\plugin.py:6786
#: ..\plugin.py:7316 ..\plugin.py:7329
msgid "- Sensors"
msgstr "- 传感器"

#: ..\plugin.py:6045 ..\plugin.py:6059 ..\plugin.py:6774 ..\plugin.py:6787
#: ..\plugin.py:7317 ..\plugin.py:7330
msgid "- CPU"
msgstr "- 处理器"

#: ..\plugin.py:6054 ..\plugin.py:6783 ..\plugin.py:7326
msgid "Informations 2"
msgstr "信息 2"

#: ..\plugin.py:6068
msgid "Signal Quality Bar"
msgstr "信号质量条"

#: ..\plugin.py:6077
msgid "- Gradient"
msgstr "- 渐变色"

#: ..\plugin.py:6078
msgid "- Bar Range Min"
msgstr "- 最小范围"

#: ..\plugin.py:6079
msgid "- Bar Range Max"
msgstr "- 最大范围"

#: ..\plugin.py:6080
msgid "Satellite"
msgstr "卫星"

#: ..\plugin.py:6092
msgid "Provider"
msgstr "供应商"

#: ..\plugin.py:6104 ..\plugin.py:6796 ..\plugin.py:7339
msgid "Used Tuner"
msgstr "使用调谐器"

#: ..\plugin.py:6112 ..\plugin.py:6804 ..\plugin.py:7347
msgid "- only active Tuner"
msgstr "- 仅活动调谐器"

#: ..\plugin.py:6114 ..\plugin.py:6806 ..\plugin.py:7299
msgid "Next Timer Event"
msgstr "下次计时器事件"

#: ..\plugin.py:6128 ..\plugin.py:6723
msgid "Volume"
msgstr "体积"

#: ..\plugin.py:6138 ..\plugin.py:6733
msgid "Mute"
msgstr "静音"

#: ..\plugin.py:6145 ..\plugin.py:6820
msgid "Audio/Video"
msgstr "音频/视频"

#: ..\plugin.py:6156 ..\plugin.py:6831
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: ..\plugin.py:6166 ..\plugin.py:6841 ..\plugin.py:7349
msgid "Online [Ping]"
msgstr "在线[Ping]"

#: ..\plugin.py:6177 ..\plugin.py:6852 ..\plugin.py:7360
msgid "- Show State"
msgstr "- 显示状态"

#: ..\plugin.py:6178 ..\plugin.py:6853 ..\plugin.py:7361
msgid "- Timeout [ms]"
msgstr "- 超时[毫秒]"

#: ..\plugin.py:6179 ..\plugin.py:6180 ..\plugin.py:6181 ..\plugin.py:6182
#: ..\plugin.py:6183 ..\plugin.py:6854 ..\plugin.py:6855 ..\plugin.py:6856
#: ..\plugin.py:6857 ..\plugin.py:6858 ..\plugin.py:7362 ..\plugin.py:7363
#: ..\plugin.py:7364 ..\plugin.py:7365 ..\plugin.py:7366
msgid "- Online Name:Address"
msgstr "- 在线名称:地址"

#: ..\plugin.py:6184 ..\plugin.py:6859 ..\plugin.py:7367
msgid "External IP Address"
msgstr "外部 IP 地址"

#: ..\plugin.py:6195
msgid "- external IP URL"
msgstr "- 外部 IP 网址"

#: ..\plugin.py:6196 ..\plugin.py:6870 ..\plugin.py:7378
msgid "Storage-Devices"
msgstr "存储设备"

#: ..\plugin.py:6207 ..\plugin.py:6881 ..\plugin.py:7389
msgid "- free Warning"
msgstr "- 免费警告"

#: ..\plugin.py:6208 ..\plugin.py:6882 ..\plugin.py:7390
msgid "- extra Info"
msgstr "- 额外信息"

#: ..\plugin.py:6209 ..\plugin.py:6210 ..\plugin.py:6211 ..\plugin.py:6212
#: ..\plugin.py:6213 ..\plugin.py:6883 ..\plugin.py:6884 ..\plugin.py:6885
#: ..\plugin.py:6886 ..\plugin.py:6887 ..\plugin.py:7391 ..\plugin.py:7392
#: ..\plugin.py:7393 ..\plugin.py:7394 ..\plugin.py:7395
msgid "- Device Name"
msgstr "- 设备名称"

#: ..\plugin.py:6214 ..\plugin.py:6888 ..\plugin.py:7396
msgid "HDD"
msgstr "HDD"

#: ..\plugin.py:6226 ..\plugin.py:6237 ..\plugin.py:6248 ..\plugin.py:6521
#: ..\plugin.py:6900 ..\plugin.py:6911 ..\plugin.py:6922 ..\plugin.py:7147
#: ..\plugin.py:7408 ..\plugin.py:7419 ..\plugin.py:7430 ..\plugin.py:7693
msgid "- Zoom"
msgstr "- 缩小 -"

#: ..\plugin.py:6229 ..\plugin.py:6240 ..\plugin.py:6251 ..\plugin.py:6903
#: ..\plugin.py:6914 ..\plugin.py:6925 ..\plugin.py:7411 ..\plugin.py:7422
#: ..\plugin.py:7433
msgid "- Weather Type"
msgstr "- 天气类型"

#: ..\plugin.py:6233 ..\plugin.py:6907 ..\plugin.py:7415
msgid "Weather 2"
msgstr "天气2"

#: ..\plugin.py:6244 ..\plugin.py:6918 ..\plugin.py:7426
msgid "Meteo-Weather Station"
msgstr "气象站"

#: ..\plugin.py:6260 ..\plugin.py:6283 ..\plugin.py:6307 ..\plugin.py:6317
#: ..\plugin.py:6934 ..\plugin.py:6957 ..\plugin.py:6981 ..\plugin.py:6991
#: ..\plugin.py:7442 ..\plugin.py:7465 ..\plugin.py:7489 ..\plugin.py:7499
msgid "- Station"
msgstr "- 站"

#: ..\plugin.py:6261 ..\plugin.py:6284 ..\plugin.py:6935 ..\plugin.py:6958
#: ..\plugin.py:7443 ..\plugin.py:7466
msgid "- Module"
msgstr "- 模块"

#: ..\plugin.py:6262 ..\plugin.py:6285 ..\plugin.py:6936 ..\plugin.py:6959
#: ..\plugin.py:7444 ..\plugin.py:7467
msgid "- Module userdefined"
msgstr "- 未指定模块"

#: ..\plugin.py:6263 ..\plugin.py:6286 ..\plugin.py:6937 ..\plugin.py:6960
#: ..\plugin.py:7445 ..\plugin.py:7468
msgid "- Base"
msgstr "- 基本"

#: ..\plugin.py:6264 ..\plugin.py:6287 ..\plugin.py:6938 ..\plugin.py:6961
#: ..\plugin.py:7446 ..\plugin.py:7469
msgid "- Name"
msgstr "- 名称"

#: ..\plugin.py:6268 ..\plugin.py:6291 ..\plugin.py:6482 ..\plugin.py:6942
#: ..\plugin.py:6965 ..\plugin.py:7108 ..\plugin.py:7450 ..\plugin.py:7473
#: ..\plugin.py:7654
msgid "- Color 1"
msgstr "- 颜色 1"

#: ..\plugin.py:6269 ..\plugin.py:6292 ..\plugin.py:6483 ..\plugin.py:6943
#: ..\plugin.py:6966 ..\plugin.py:7109 ..\plugin.py:7451 ..\plugin.py:7474
#: ..\plugin.py:7655
msgid "- Color 2"
msgstr "- 颜色 2"

#: ..\plugin.py:6270 ..\plugin.py:6293 ..\plugin.py:6484 ..\plugin.py:6944
#: ..\plugin.py:6967 ..\plugin.py:7110 ..\plugin.py:7452 ..\plugin.py:7475
#: ..\plugin.py:7656
msgid "- Color 3"
msgstr "- 颜色 3"

#: ..\plugin.py:6271 ..\plugin.py:6294 ..\plugin.py:6485 ..\plugin.py:6945
#: ..\plugin.py:6968 ..\plugin.py:7111 ..\plugin.py:7453 ..\plugin.py:7476
#: ..\plugin.py:7657
msgid "- Color 4"
msgstr "- 颜色 4"

#: ..\plugin.py:6272 ..\plugin.py:6295 ..\plugin.py:6486 ..\plugin.py:6946
#: ..\plugin.py:6969 ..\plugin.py:7112 ..\plugin.py:7454 ..\plugin.py:7477
#: ..\plugin.py:7658
msgid "- Color 5"
msgstr "- 颜色 5"

#: ..\plugin.py:6273 ..\plugin.py:6296 ..\plugin.py:6947 ..\plugin.py:6970
#: ..\plugin.py:7455 ..\plugin.py:7478
msgid "- Color 6"
msgstr "- Spalva 6"

#: ..\plugin.py:6276 ..\plugin.py:6950 ..\plugin.py:7458
msgid "Netatmo 2"
msgstr "Netatmo 2"

#: ..\plugin.py:6299 ..\plugin.py:6973 ..\plugin.py:7481
msgid "Netatmo CO2 Indicator"
msgstr "Netatmo CO2指标"

#: ..\plugin.py:6305 ..\plugin.py:6315 ..\plugin.py:6979 ..\plugin.py:6989
#: ..\plugin.py:7487 ..\plugin.py:7497
msgid "- Length [Bar]"
msgstr "- 长度 [Bar]"

#: ..\plugin.py:6309 ..\plugin.py:6983 ..\plugin.py:7491
msgid "Netatmo Comfort Indicator"
msgstr "Netatmo舒适度指示器"

#: ..\plugin.py:6319 ..\plugin.py:6993 ..\plugin.py:7501
msgid "Moonphase"
msgstr "月相"

#: ..\plugin.py:6326 ..\plugin.py:7000 ..\plugin.py:7001 ..\plugin.py:7508
msgid "- Infolines"
msgstr "- 线"

#: ..\plugin.py:6327 ..\plugin.py:7509
msgid "- Trendarrows"
msgstr "- 趋势箭头"

#: ..\plugin.py:6332 ..\plugin.py:7006 ..\plugin.py:7514
msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

#: ..\plugin.py:6344 ..\plugin.py:7077 ..\plugin.py:7526
msgid "Show oscam.lcd"
msgstr "显示oscam.lcd"

#: ..\plugin.py:6347 ..\plugin.py:6366 ..\plugin.py:6377 ..\plugin.py:6388
#: ..\plugin.py:6453 ..\plugin.py:7021 ..\plugin.py:7032 ..\plugin.py:7538
#: ..\plugin.py:7549 ..\plugin.py:7560 ..\plugin.py:7625
msgid "- File [ok]>"
msgstr "- 文件路 [ok]>"

#: ..\plugin.py:6354
msgid "Show ecm.info"
msgstr "显示ecm.info"

#: ..\plugin.py:6363 ..\plugin.py:7018 ..\plugin.py:7535
msgid "Show Textfile"
msgstr "显示文本文件"

#: ..\plugin.py:6374 ..\plugin.py:7029 ..\plugin.py:7546
msgid "Show Textfile 2"
msgstr "显示文本文件2"

#: ..\plugin.py:6385 ..\plugin.py:7557
msgid "Show Textfile 3"
msgstr "显示文本文件3"

#: ..\plugin.py:6396 ..\plugin.py:7568
msgid "Show HTTP Text"
msgstr "显示HTTP文本"

#: ..\plugin.py:6399 ..\plugin.py:6413 ..\plugin.py:7571 ..\plugin.py:7585
msgid "- URL"
msgstr "- URL"

#: ..\plugin.py:6407 ..\plugin.py:7579
msgid "WWW-Internet Converter"
msgstr "WWW网络转换器"

#: ..\plugin.py:6414 ..\plugin.py:7586
msgid "- HTTP Width"
msgstr "- HTTP宽度"

#: ..\plugin.py:6415 ..\plugin.py:7587
msgid "- HTTP Height"
msgstr "- HTTP高度"

#: ..\plugin.py:6416 ..\plugin.py:7588
msgid "- Cut from X"
msgstr "- 从X剪切"

#: ..\plugin.py:6417 ..\plugin.py:7589
msgid "- Cut from Y"
msgstr "- 从Y剪切"

#: ..\plugin.py:6418 ..\plugin.py:7590
msgid "- Cut Width [disable = 0]"
msgstr "- 剪切宽度[禁用= 0]"

#: ..\plugin.py:6419 ..\plugin.py:7591
msgid "- Cut Height [disable = 0]"
msgstr "- 剪切高度[禁用= 0]"

#: ..\plugin.py:6420 ..\plugin.py:7040 ..\plugin.py:7592
msgid "Show Picture"
msgstr "显示图片"

#: ..\plugin.py:6423 ..\plugin.py:6433 ..\plugin.py:6443 ..\plugin.py:7043
#: ..\plugin.py:7053 ..\plugin.py:7595 ..\plugin.py:7605 ..\plugin.py:7615
msgid "- File or Path [ok]>"
msgstr "- 文件或路径[ok]>"

#: ..\plugin.py:6425 ..\plugin.py:6435 ..\plugin.py:6445 ..\plugin.py:6455
#: ..\plugin.py:7045 ..\plugin.py:7055 ..\plugin.py:7064 ..\plugin.py:7597
#: ..\plugin.py:7607 ..\plugin.py:7617 ..\plugin.py:7627
msgid "- Size max Height"
msgstr "- 最大尺寸高度"

#: ..\plugin.py:6428 ..\plugin.py:6438 ..\plugin.py:6448 ..\plugin.py:6458
#: ..\plugin.py:7048 ..\plugin.py:7058 ..\plugin.py:7600 ..\plugin.py:7610
#: ..\plugin.py:7620 ..\plugin.py:7630
msgid "- Quick Update"
msgstr "- 快速更新"

#: ..\plugin.py:6430 ..\plugin.py:7050 ..\plugin.py:7602
msgid "Show Picture 2"
msgstr "显示图片2"

#: ..\plugin.py:6440 ..\plugin.py:7612
msgid "Show Picture 3"
msgstr "显示图片3"

#: ..\plugin.py:6450 ..\plugin.py:7622
msgid "Show Picture 4"
msgstr "显示图片4"

#: ..\plugin.py:6469 ..\plugin.py:7095 ..\plugin.py:7641
msgid "- Lines"
msgstr "- 线"

#: ..\plugin.py:6470 ..\plugin.py:7096 ..\plugin.py:7642
msgid "- Mail Konto"
msgstr "- 邮件帐户"

#: ..\plugin.py:6472 ..\plugin.py:6481 ..\plugin.py:6540 ..\plugin.py:7098
#: ..\plugin.py:7107 ..\plugin.py:7166 ..\plugin.py:7644 ..\plugin.py:7653
#: ..\plugin.py:7712
msgid "- max Width"
msgstr "- 最大宽度"

#: ..\plugin.py:6490 ..\plugin.py:7116 ..\plugin.py:7662
msgid "Remote Box Timer"
msgstr "遥控盒定时器"

#: ..\plugin.py:6512 ..\plugin.py:7138 ..\plugin.py:7684
msgid "- Picture Size"
msgstr "- 图片尺寸"

#: ..\plugin.py:6513 ..\plugin.py:7139 ..\plugin.py:7685
msgid "- Picture Position"
msgstr "- 图片位置"

#: ..\plugin.py:6514 ..\plugin.py:7140 ..\plugin.py:7686
msgid "- Picture Alignment"
msgstr "- 图片对齐"

#: ..\plugin.py:6526 ..\plugin.py:7152 ..\plugin.py:7698
msgid "- Layout"
msgstr "- 布局"

#: ..\plugin.py:6528 ..\plugin.py:7154 ..\plugin.py:7700
msgid "- Current Day Background Color"
msgstr "- 当前日期背景色"

#: ..\plugin.py:6529 ..\plugin.py:7155 ..\plugin.py:7701
msgid "- Caption Color"
msgstr "- 标题颜色"

#: ..\plugin.py:6532 ..\plugin.py:7158 ..\plugin.py:7704
msgid "Dates List"
msgstr "日期列表"

#: ..\plugin.py:6545 ..\plugin.py:7171 ..\plugin.py:7717
msgid "Event Icon Bar"
msgstr "事件图标栏"

#: ..\plugin.py:6553 ..\plugin.py:7179 ..\plugin.py:7725
msgid "- Popup Screen"
msgstr "- 弹出式屏幕"

#: ..\plugin.py:6554 ..\plugin.py:7180 ..\plugin.py:7726
msgid "- Popup LCD"
msgstr "- 弹出式LCD"

#: ..\plugin.py:6555 ..\plugin.py:7181 ..\plugin.py:7727
msgid "Show Text 1"
msgstr "显示文字1"

#: ..\plugin.py:6558 ..\plugin.py:6570 ..\plugin.py:7184 ..\plugin.py:7196
#: ..\plugin.py:7730 ..\plugin.py:7742
msgid "- Text"
msgstr "- 文本"

#: ..\plugin.py:6567 ..\plugin.py:7193 ..\plugin.py:7739
msgid "Show Text 2"
msgstr "显示文字2"

#: ..\plugin.py:6579 ..\plugin.py:7205 ..\plugin.py:7751
msgid "Rectangle 1"
msgstr "矩形1"

#: ..\plugin.py:6582 ..\plugin.py:6591 ..\plugin.py:7208 ..\plugin.py:7217
#: ..\plugin.py:7754 ..\plugin.py:7763
msgid "- Position x"
msgstr "- 位置x"

#: ..\plugin.py:6583 ..\plugin.py:6592 ..\plugin.py:7209 ..\plugin.py:7218
#: ..\plugin.py:7755 ..\plugin.py:7764
msgid "- Position y"
msgstr "- 位置y"

#: ..\plugin.py:6584 ..\plugin.py:6593 ..\plugin.py:7210 ..\plugin.py:7219
#: ..\plugin.py:7756 ..\plugin.py:7765
msgid "- Size x"
msgstr "- 尺寸x"

#: ..\plugin.py:6585 ..\plugin.py:6594 ..\plugin.py:7211 ..\plugin.py:7220
#: ..\plugin.py:7757 ..\plugin.py:7766
msgid "- Size y"
msgstr "- 尺寸y"

#: ..\plugin.py:6588 ..\plugin.py:7214 ..\plugin.py:7760
msgid "Rectangle 2"
msgstr "矩形2"

#: ..\plugin.py:6597 ..\plugin.py:7223 ..\plugin.py:7769
msgid "Recording"
msgstr "录像"

#: ..\plugin.py:6606
msgid "Stutter TV"
msgstr "卡顿电视"

#: ..\plugin.py:6626 ..\plugin.py:7253
msgid "- Screens used for Changing"
msgstr "- 用于更改的屏幕"

#: ..\plugin.py:6632
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ..\plugin.py:6644
msgid "Infos"
msgstr "系统信息"

#: ..\plugin.py:7060
msgid "Show Cover"
msgstr "显示封面"

#: ..\plugin.py:7067 ..\plugin.py:7068
msgid "- Search Path [ok]>"
msgstr "- 搜索路径 [ok]>"

#: ..\plugin.py:7069
msgid "- Find Cover File [ok]>"
msgstr "- 查找封面文件[ok]>"

#: ..\plugin.py:7070
msgid "- Default Cover [ok]>"
msgstr "- 默认封面[确定]>"

#: ..\plugin.py:7071
msgid "- Picon First"
msgstr "- picon优先"

#: ..\plugin.py:7073
msgid "- Trimmed"
msgstr "- 修剪"

#: ..\plugin.py:7074
msgid "- Download Cover"
msgstr "- 下载封面"

#: ..\plugin.py:7075
msgid "- Download Type"
msgstr "- 下载类型"

#: ..\plugin.py:7076
msgid "- Google API-Key console.developers.google.com/apis"
msgstr "-Google API密钥console.developers.google.com/apis"

#: ..\plugin.py:7235
msgid "LCD Display"
msgstr "液晶显示屏"

#: ..\plugin.py:7789
msgid "LCD4linux Display-Mode On"
msgstr "LCD4linux显示模式开启"

#: ..\plugin.py:7790
msgid "Set Media >>"
msgstr "设置媒体 >>"

#: ..\plugin.py:7794
msgid "LCD4linux Display-Mode MediaPlayer"
msgstr "LCD4linux显示模式媒体播放器"

#: ..\plugin.py:7795
msgid "Set Idle >>"
msgstr "设置空闲 >>"

#: ..\plugin.py:7799
msgid "LCD4linux Display-Mode Idle"
msgstr "LCD4linux显示模式空闲"

#: ..\plugin.py:7800
msgid "Set Global >>"
msgstr "设置全局 >>"

#: ..\plugin.py:7818
msgid "Choose dir"
msgstr "选择目录"

#: ..\plugin.py:7821 ..\plugin.py:7824 ..\plugin.py:7830 ..\plugin.py:7833
msgid "Choose file"
msgstr "选择文件"

#: ..\plugin.py:7827
msgid "Choose font"
msgstr "选择字体"

#: ..\plugin.py:7990
msgid "%s - Current value: %s"
msgstr "%s - 当前值：%s"

#: ..\plugin.py:8132
msgid ""
"GUI needs a restart to apply the changes.\n"
"Do you want to Restart the GUI now?"
msgstr ""
"需要重新启动图形用户界面以应用新的皮肤。\n"
"是否要现在重新启动图形用户界面？"

#: ..\plugin.py:8133
msgid "Restart GUI now?"
msgstr "重新启动GUI吗?"

#: ..\plugin.py:8687
msgid "Indoor"
msgstr "室内"

#: ..\plugin.py:8687
msgid "Outdoor"
msgstr "室外"

#: ..\plugin.py:8687
msgid "Rain"
msgstr "雨"

#: ..\plugin.py:8687
msgid "Wind"
msgstr "风向"

#: ..\plugin.py:10516
msgid "New Moon"
msgstr "新月"

#: ..\plugin.py:10517
msgid "First Quarter"
msgstr "第一季度"

#: ..\plugin.py:10518
msgid "Waxing Crescent"
msgstr "娥眉月"

#: ..\plugin.py:10519
msgid "Waxing Moon"
msgstr "月相"

#: ..\plugin.py:10520
msgid "Full Moon"
msgstr "满月"

#: ..\plugin.py:10521
msgid "Waning Moon"
msgstr "残月"

#: ..\plugin.py:10522
msgid "Waning Crescent"
msgstr "残月"

#: ..\plugin.py:10523
msgid "Last Quarter"
msgstr "第四季度"

#: ..\plugin.py:11554 ..\plugin.py:11623 ..\plugin.py:11640 ..\plugin.py:11649
msgid "%d.%m.%Y"
msgstr "%Y.%m.%d"

#: ..\plugin.py:11822
msgid "Picture not available"
msgstr "图片不可用"

#: ..\plugin.py:11972 ..\plugin.py:11973
msgid "no Timer"
msgstr "没有计时器"

#: ..\plugin.py:13223 ..\plugin.py:13226
msgid "OSCAM not running"
msgstr "OSCAM未运行"

#: ..\plugin.py:13573
msgid "no Calls"
msgstr "没有呼叫"

#: ..\plugin.py:13609
msgid "%d Mails  %d New  %s"
msgstr "%d 封邮件 %d 封新邮件 %s"

#: ..\plugin.py:13809
msgid "no Netatmo-Plugin installed"
msgstr "未安装Netatmo插件"

#: ..\plugin.py:15464 ..\plugin.py:15465
msgid "LCD4linux"
msgstr "LCD4linux"

#: ..\plugin.py:15466
msgid "LCD4Linux"
msgstr "LCD4linux"

#: ..\plugin.py:15467
msgid "LCD4linux Screen Switch"
msgstr "LCD4linux屏幕开关"

#~ msgid "yes (32bit)"
#~ msgstr "是（32位）"

#~ msgid "arrow + text"
#~ msgstr "箭头+文字"

#~ msgid "only arrow"
#~ msgstr "只有箭头"

#~ msgid "only text"
#~ msgstr "只有文本"

#~ msgid "Weather Wind direction"
#~ msgstr "天气 风向"
